[真人真事]多謝你，令我學識點做人女朋友

我係啊遙，20歲，係一個你喺街見到都唔會記得嘅普通女仔。唔靚、唔高、唔識打扮、無身材。

曾經有人話過我個鼻有折，代表我感情會有波折。而的確由中學開始都真係幾多波折。有hurt過人，亦都有俾人hurt過，但一直都拍唔成拖。

17歲嗰年我上到大學，就決定要住宿舍享受吓自由，同埋玩O Camp識下新嘅朋友！宿舍嘅O Camp Whatsapp Group一開，組爸媽就努力Yo Group，之後成班唔識嘅人就會喺到自我介紹同鳩UP，而我淨係簡單地講咗自己個名，間唔時覆幾個笑喊，就開始加啲人嘅Contact。

同埋順便Stalk吓有無靚仔靚女。

「啊K Hall、Mandy Hall、文院 啊晞、進仔 Hall……」我一向加人落contact都係好有系統，例如喺Hall識嘅我會加返個Hall字落去，但就會搞到喺Whatsapp Group都唔知邊個打緊字，因為個個打字都係會出Hall typing… ……

過兩日就開始O Camp，一到夜晚，就會好多人逼埋喺一間房入面Round Status，玩First Impression，同埋探討下大家嘅心事。

玩First Impression嗰時會分男一邊女一邊，之後就開始諗題目，例如邊個最似狗公，咁女仔就要投暗票揀覺得邊個男仔俾人嘅第一印象係狗公。而我最後拎咗幾票最佳女友，乖乖女，仲有咩會犧牲自己去救人。

雖然成組都無個靚仔，但都好想知到底邊個投咗我做最佳女友哈哈。

不過當時嘅我完全無諗過，一年後竟然會知道答案。

O Camp之後，我同Mandy 啊晞因為仲要住同一層所以成為咗好朋友。我地夜晚會一齊煮飯食，仲有個三人嘅Whatsapp Group。Mandy係一個敏感嘅女仔，重視朋友，大波有肉地。啊晞就唔高，毒毒地，但估唔到運動都幾叻。

有時夜晚，我地就會開吓心事台，分享吓自己嘅愛情史。我地三個都係A0，Mandy就真係無愛情史可以講，而啊晞就分享咗中學鍾意咗一個人六年嘅故事。嗰時我就覺得呢個係一個好男人。

比起Mandy，我同啊晞有更多共同興趣：話劇、打機、動漫、推理等等。我覺得佢係一個好聰明嘅人，無論我同佢玩咩遊戲，佢都總會估到我下一步想點，之後贏我。

唔知幾時開始，我地就由三人行變做二人行。我會去啊晞間房玩，一齊去街市買餸，一齊煮飯。

「唉一陣又要開會，好餓啊。」 啊晞因為上莊，變得越嚟越忙。

「一係你做住莊務先，我炒個飯俾你頂一頂肚！煮好叫你！」Send完個Message俾啊晞我就去咗廚房開壇。

煮到一半突然發現附近好似有條友企咗喺到…… 我一轉身！就發現啊晞喺到偷影我。

「喂你做咩偷影我！」我笑住問佢。

「你煮嘢俾我食喎，我梗係要影低做個紀念喇！」啊晞即刻收埋個電話唔俾我睇我張賢妻相。

之後我就繼續努力炒飯。我好想將個飯炒得乾身啲，粒粒分明，但炒咗好耐都好似一舊舊咁，然後慢慢……我就炒燶咗……

「哇好Sweet啊煮飯仔！」某個路人Floormate突然拎住碟番茄肉醬意粉入咗嚟。而見嘢食開眼嘅我即刻走去食咗啖。

「咦你唔係唔食番茄㗎咩？」啊晞問我。

「一舊舊番茄唔得，番茄醬都可以嘅。」我表面好冷靜咁回應，但其實內心有些少激動，無諗過我曾經提過嘅小事佢會記得。突然覺得，啊晞好似同平時唔同咗。

「等我又試吓個炒飯先！」路人Floormate食咗一啖，無出聲望住我同啊晞。

「個飯係啊遙煮嘅？」路人問。

我同啊晞點一點頭。

「哇屌成陣燶味你都食得落嘅？啊晞你真係有愛。」

慢慢，身邊嘅朋友開始不停話我地有嘢，會當住我地面抽水。

「你地係咪有嘢啊？」
「喂啊晞話鍾意你喎！」
「wow 係愛啊哈利！」

而我地當然係話「吓痴線喇」。嗰時嘅我覺得啊晞對我嚟講係一個好好嘅朋友，係好姐妹，應該係。

支持

pish

lm

你係阿希？

鼻有折係性格極端容易鬧走老公，所以古人話係剋夫，唔好早結婚就ok

anyway以為係普通post入咗嚟

我仲諗住廿幾歲就結婚

真㗎

咁男既有折 係點？

想快啲可以一齊住同生仔haha
不過無錢…

無錢咪遲d結，無咩大問題

希望大家可以擺低個正評 留個言 一齊吹下水

「喂你幾點上堂？」我send咗個message俾啊晞。

「三半啊。」佢好快就覆咗我。

「Fit啊！咁我地可以去琴房填埋個低音！」話說有日啊晞播咗段錄音俾我聽，係佢自己作嘅一段旋律，但因為佢完全唔認識啲音符，所以搵咗我幫手完成個琴譜。

「等我一陣，我買埋嘢就返嚟！」

「我喺琴房彈住琴等你！」唔知點解，有啲想快啲見到佢。

過咗一陣啊晞就推開琴房道門，本身彈緊琴嘅我都停咗落嚟。擰轉一望，就見到佢手上拎住盒泡芙！仲要係我地有次經過，我話過想試下嘅半熟泡芙！

「咦點解會有嘅！」我心心眼望住盒泡芙。

「你唔係話想試咩？啱啱經過咪買埋返嚟一齊食囉！」佢果吓笑得好溫柔，搞到我呆咗一呆。佢將盒入面嗰兩個泡芙拎咗出嚟，問我想食邊個。

「一係我地食到一半就交換食，咪可以試晒兩隻味囉！」之後我拎咗個原味泡芙，一咬！突然’續’一’續’親，將啲cream噴咗出嚟……

靜咗兩秒之後，啊晞就開始係咁笑我……

「哈哈哈！好醜啊你！」

「頂好柒啊仲笑我！我塊面好多cream喇！」我一路鬧佢一路笑自己。

「哈哈好喇你冷靜啲唔好笑住先，乖唔好郁。」佢突然拎咗張紙巾出嚟，伸咗隻手去我塊面到幫我好仔細咁抹走啲cream。

......

好近。

真係好近。

近到我可以喺啊晞對眼到清楚咁望到自己…… 我對於呢種四目交投毫無抵抗力。

「唔…唔該晒…」我即刻移開我嘅視線，如果唔係我估我心臟會負荷唔到。

嗰一晚，我沖咗個好耐嘅涼。每一次我有心事，我都會喺沖涼嘅時候好好思考吓人生，我會覺得自己好似淋緊瀑布出家修行嘅人咁。

我一直以為自己當啊晞係好姐妹，但當其他人越抽得多水，再加上之前因為佢而心跳加速嘅事，我就開始糾結，到底自己係咪真係瀨咗嘢。

一方面覺得有心動嘅感覺，另一方面又驚呢種心動係因為俾人講得多我地有嘢，而產生嘅錯覺。

沖完之後，我都係決定相信嗰種心動嘅感覺，我話俾自己聽，我真係鍾意咗啊晞。

幾經辛苦終於糾結完自己係咪鍾意人，之後又要開始糾結對方有無鍾意自己喇唉。

喺我糾結緊嘅時候，電話突然震咗一震。係我同Mandy啊晞個三人Group。

「Mandy Hall：下星期一唔一齊行年宵？」

哇我已經好多年無行年宵喇，又逼又無野好買，都係算喇唔去。正打算覆「不了無興趣」嘅時候，電話又震咗震。

「文院 啊晞：好！」

「我：好！！！邊日？」

男啊 點解會咁問既？

我以為是女

點啊樓主

文

當確認咗自己鍾意啊晞之後，睇佢嘅角度都會唔同，會更加留意佢嘅一舉一動。同佢相處都會小心咗，怕自己講錯嘢會俾人扣分。

「今年年宵好似無咩好行咁。」啊晞擰去後面同我講。

「係囉我都覺！」維園年宵真係好鬼逼，有時會有啲路人行喺我地中間。我望一望啊晞，再望一望佢隻手，喺到諗如果呢個時候佢一嘢拖住我同我講「拖實我，驚你走失。」咁就好喇。

「一係我地走喇好無？好似都行得差不多。」Mandy問。於是我地三個就離開維園走去搭鐵。

搭咗一陣竟然有空位坐，於是我地就坐低咗，而我就坐咗喺Mandy同啊晞嘅中間。

「喂啊遙你試吓坐直啲個人。」啊晞無啦啦同我講。

雖然唔知點解要咁做，但我都係坐直咗。然後佢個頭就突然挨咗落我膊頭……

「呢個高度不錯。」佢笑住同我講。

當年嘅我十八歲，第一次俾異性挨膊頭！唔係講笑，成件事嚟得太突然，我果吓真係呆撚咗。

「你要唔要試吓挨落嚟？」我清醒返之後，佢又衝擊多我一次。

「哦都好！」有時覺得女人真係天生嘅演員，明明內心好激動，點解表面可以扮到咁冷靜。

我嘅第一次挨膊頭咁就俾咗啊晞。可能因為佢本身唔係瘦到得骨嗰種，挨落去有少少肉，好舒服，好想一直挨落去。

「呢個高度都唔錯。」但我挨咗幾秒就無挨落去，一嚟Mandy喺到好似有點尷尬，二嚟，我……害羞。

「係呢你地新年除咗拜年仲有咩做啊？」Mandy問。

「無啊都係毒喺屋企。」我答。

「不如我地一齊去睇戲，跟住去我屋企打牌？」去啊晞屋企，咪即係要見家長？

「都好，但我地得三個人，差隻腳喎。」Mandy問。

「得喇到時我叫埋我啊妹一齊打！」啊晞仲有個細三、四年嘅細妹，身為獨生女嘅我好羨慕佢個妹同啊哥感情咁好。

雖然啊晞會鬧佢蠢，仲話第時個妹嫁咗出去都唔會唔捨得，但佢都會因為個妹飲醉酒，擔心個妹而鬧佢，個妹有比賽都會到場支持，感受到佢係一個好好嘅啊哥。

「好啊咁我地約初四喇！」

第一次見鍾意嘅人嘅家長，一定要留個好印象！

本身仲諗住由佢沉haha 大家多d留言同我傾吓計喇

我都以為係

樓主咩U ??

你估吓

點解會咁 係因為個名？

因為住hall同一層唔係同性別既咩

因為hall同層 poly?

我地同一層係有男有女

你係呀晞？

我係女！啊晞係男！

三大？

信我！會每日一篇的！

係呵煮飯仔真係好sweet

唔爛尾就得

睇緊

幾好睇

我都覺 但而家已經無住了

你......係呀希？

如果真係真人真事
已經爛左尾？

真係真人真事 現況就唔講住啦

大家早晨

有文未呀

女仔角度睇落真係少女漫畫咁

而家！

好快就到咗初四，我地三個約咗去睇早場。

「我：早晨！大家去到邊？」我send咗個message上group。

「文院 啊晞：仲有三個站！你到咗喇？」

「我：未啊，我應該同你差唔多時間到！Mandy呢？」

搭咗兩個站Mandy都仲係無覆，連Message都未睇。我喺到諗，如果佢遲到都幾好，咁我同啊晞就可以獨處一陣，呢個唔小心既助攻都不錯。但同時又對於要獨處感到好緊張。

「文院 啊晞：我到喇！」

收到呢個Message既同時我都啱啱落車。一落車就見到啊晞喺我前面。我快步行上前大力拍佢膊頭，打算嚇吓佢。

「喂！」我大力轟落去。

「喂！早晨！」啊晞完全無俾我嚇到……「Mandy呢？」

「唔知啊佢都無覆，會唔會係未訓醒？一係打個電話俾佢？」啊晞點一點頭之後，我就打咗個電話俾Mandy，點知佢真係訓過龍，不過好彩佢算住得近，應該都只係睇唔到套戲既頭十幾分鐘。

於是我同啊晞就決定入場先，擺低張飛喺Counter等Mandy到咗再拎。

我地去咗睇多啦A夢套Stand By Me，因為啊晞係個多啦A夢迷。當時我仲睇到喊咗兩三次，而啊晞就喺到笑我。不過話時話，入面首向日葵的約定都幾好聽，之後我每次聽到呢首歌既時候都會諗起啊晞。

睇完之後我地食咗個lunch，就出發去啊晞屋企打牌。

一去到，佢媽媽就出嚟歡迎我地。我即刻變返個斯文乖乖女好溫柔咁話：「Hello Auntie！唔好意思打攪哂！」

坐低準備開檯打牌既時候，Auntie拎埋利是打算俾我同Mandy。於是我即刻思考到底講咩祝福既說話好，講青春常駐好似有點做作，恭喜發財又太普通，最後我選擇咗最有意義嗰句。

「多謝Auntie！祝你身體健康！」我企起身雙手拎利是。Auntie好似都幾開心咁對我笑。

「多謝！祝你青春常駐！」Mandy講完之後Auntie笑得更開心。

結果嗰日打牌只係打到五點幾，而Mandy呢個打牌新手同啊晞就贏，我同啊晞個妹就輸。唔知最後俾咗一個點既印象啊晞屋企人，但我相信都唔會差既。

因為新年，所以幾日無返宿舍。但我同啊晞都會一直保持聯絡，Whatsapp越嚟越密。過幾日返到宿舍之後，唔知係咪因為一段時間無見有啲久別重逢既感覺定點，關係變得越嚟越曖昧。

又要等聽日啦

唔急就35歲後

鼻有節類似係脾氣臭,燥底。男燥底古時叫man,古時女人都唔出門口,燥底就屌老公所以剋夫。通常要遲婚,因為人大左會識諗唔會郁d就發老脾,唔係唔識控制屌走個老公就婚姻失敗知衰咩就要改啦,相由心生

ln

香港都幾少有女仔想結婚生仔

你...係啊希？

留名,好後悔無住hall

留名

已經grad左？

哦係啊

放完個新年假之後，我出入啊晞間房多咗，有時連有Floormate想搵我都會直接去佢房。

啊晞教識咗我玩三國殺，拉埋我同佢一齊玩爐石。我地仲會一齊聽歌，一齊睇啲YouTuber打機。我地甚至連龍貓嘅羊毛公仔都一齊整過。

有一日，我同一個識咗十年嘅好朋友啊Yan去澳門返散工。

啊Yan係一個白白地，一笑就成個癲婆嘅女人。佢係我一個好重要嘅朋友，我地小學開始已經認識，之後仲升埋上同一間中學，我地陪對方渡過咗好多開心同唔開心嘅時光。雖然大學唔係同一間，見少咗好多，但佢對我嚟講一直都係咁重要。

當日我地要下晝出發，返完工之後再搭尾班船返香港。平時基本上我除左上堂沖涼訓教，都係同啊晞一齊，就算有其他嘢做都會喺Whatsapp聯絡。但呢次去到澳門上唔到網，突然要失聯咁耐，先發現自己原來會咁掛住佢。

終於等到放工，準備搭酒店專巴返碼頭嘅時候，好好彩可以偷到隔離酒店個wifi，我即刻開Whatsapp睇吓啊晞有無搵我。

「文院 啊晞：你今晚會唔會返嚟？」一見到啊晞有搵我我就無理其他人send俾我嘅Message，即刻覆咗佢先。

「我：返啊，但我仲喺澳門啊唉！」嗰時已經係夜晚十一點幾。

「文院 啊晞：你食咗嘢未？」佢竟然秒回我！我要好好把握呢幾分鐘嘅Wifi同佢傾多幾句先。

「我：五點幾嗰時算係食咗晚飯嘅。」

「文院 啊晞：咁點夠啊！返到嚟再食啲嘢。」雖然好似有啲搞笑，但其實我對於佢關心我食唔食得飽覺得好幸福。

「我：梗係要喇！我而家等緊去碼頭架車出發。」

「文院 啊晞：我而家煮緊嘢食俾自己。你估你返到嚟要幾耐？」唔知啊晞係咪都同我一樣，想快啲見到對方呢？

「我：我估要兩點幾先返到啊……我而家要出車喇。」傾咗一陣架車就開咗。

「文院 啊晞：你返到嚟Call我喇，我煮俾你食。」臨斷Wifi前收到佢嘅最後一個Message太Sweet了，搞到我更加想快啲見到佢。

上到船之後，我都仲喺到回味嗰幾分鐘嘅對話，對於佢關心我飽唔飽，同話煮嘢俾我食，我都覺得好幸福。

「喂你最近有無鍾意人啊？」呢個時候我隔離嘅啊Yan突然問咗我一個好尖銳嘅問題。

「哇你咁突然嘅？嗯…都有嘅。」我答。

「見你對住個電話笑到咁都估到你喇！」啊Yan真係好鬼勁，我鍾意親人佢都可以好快發現到。

之後成程船我都喺到同啊Yan分享我同啊晞之間發生嘅事，叫佢幫我分析吓到底啊晞有無鍾意我，我地會唔會出到Pool。

一到埗，我即刻開返個data話俾啊晞知我已經返到香港。之後就見到佢Send咗張相俾我。

「文院 啊晞：留咗一碗俾你。」係一碗番茄湯通心粉。無錯，個湯仲浸住啲粉。

「我：哈哈返到嚟會唔會浸到漲哂㗎？」嗰時我仲有起碼成個鐘先會返到宿舍。

「文院 啊晞：會啊哈哈！」

「我：不如倒咗啲湯佢？」我婉轉地叫啊晞快啲整走啲湯。

「文院 啊晞：唔緊要喇試吓照食！」我想像唔到一個鐘之後個粉會幾漲，不過嘅然係啊晞專登留俾我嘅，我一定會食。

返到宿舍之後，我就打電話俾啊晞。

「喂啊晞？我返到宿舍喇！」溫柔mode on。

「BB你返嚟喇我好掛住你啊！」呢句當然唔係出自啊晞把口，而係出自佢莊員把口。電話嘅另一邊有好多人，睇嚟佢地做緊莊務，咁今晚應該見唔到啊晞喇。

「喂Sor啊啱啱俾佢地搶咗個電話。你返咗嚟喇？」啊晞問。

「返咗喇，你要做莊務？」

「係啊今晚應該有排先訓得。你碗麵我擺咗喺我檯啊，你自己去拎得唔得啊？」

「可以啊！咁我而家過去喇！」

好快收咗線之後我就拎咗碗粉去叮返熱嚟食，雖然真係幾漲吓，一粒通粉變到成個長通粉咁……不過一諗到係啊晞煮嘅就覺得幾好食。但因為太漲太飽肚嘅關係，我食咗半碗就食唔落，有諗過好無留起佢，不過最後都係決定忍痛倒咗佢。

嗰晚我再回味多次我地嘅Whatsapp對話就訓咗了。而之後嘅日子，呢啲甜蜜嘅回憶就越嚟越多，但同時，我都越嚟越困惑。

點解總係覺得個結尾會

而家出文先！

有時會覺得鍾意咗一個人係一件好攰嘅事，好容易覺得好幸福，又好容易唔開心。成日喺到估對方點諗，搵蛛絲馬跡去證明對方鍾意自己，搵到又唔敢去信，怕自己FF太多會傷心，結果搞到成個人好糾結。

佢會買我好鍾意食嘅豆腐花拎去我房俾我，等我食完再出去上堂，我地仲會逼埋坐喺同一張凳。我同佢提過No Game No Life好睇，想知之後會點發展，隔咗一個星期佢就同我講佢買曬咁多集嘅書，我想睇可以問佢借。

我地會成日挨對方膊頭，佢仲好鍾意摸我個頭。

男人應該唔知摸頭嘅威力係有幾大。每次俾啊晞摸頭都會好心動，有種被寵幸，俾佢馴服嘅感覺。

一切都好甜蜜，本來應該好有信心啊晞都係鍾意我嘅，但我無。因為我一直都唔明一樣嘢，就係點解佢咁鍾意藍剔我。鍾意一個人唔係應該想同佢傾多幾句計㗎咩？點解有時連問佢問題都可以藍剔我？

我將呢個困惑話咗俾啊Yan知，佢同我講佢係鍾意我嘅話，復活假一定會約我出街。聽日開始就放復活假，唔喺宿舍就會好多日無得見，唯有希望啊晞快啲約我喇。

過咗幾個鐘，啊晞send咗個Message俾我。

「文院 啊晞：聽日得唔得閒？」我唔知點樣形容我當時嘅喜悅，雖然唔肯定佢係咪要約我，定可能有嘢搵我幫手，但我即刻更有信心佢係鍾意我嘅！

「我：得呀」我又喺到扮冷靜哈哈。

「文院 啊晞：有無戲想睇？」我一路望住佢在線上等佢覆，隔咗三分鐘之後一收到呢個Message，我當堂喺房叫咗出嚟！

「我：五個小孩的校長？或者Cinderella。」

「文院 啊晞：我今日睇校長啊，Cinderella係真人版？」

「我：哈哈係啊！」

「文院 啊晞：咁聽日就睇佢喇！」

到咗第二日，我地約咗睇早場。由搭車開始我就好緊張，唔知一見面講咩好，好怕會Dead air，又怕自己揀錯戲佢會覺得悶。

因為實在太期待我地第一次嘅單獨約會，所以我專登預鬆時間早啲到，之後就買定飛喺戲院門口等佢。喺等佢嘅期間我全程低頭禁電話，因為我好怕嗰種離遠見到對方揮個手，之後望住佢同自己越嚟越近嗰種尷尬，所以我寧願等佢行到過嚟拍我，我再抬頭同佢打招呼。

「喂！」啊晞拍一拍我。

「早晨！我我我買咗飛喇，可以慢慢行過去！」屌太緊張搞到有啲漏口。

之後我地都無點講嘢，氣氛有啲尷尬，跟住就直接入咗場喇。入到去基本上都係親子團，而套戲都真係幾悶，我中途都差啲訓咗。

「套戲有啲悶啊可？」完場之後我問啊晞。

「都還可以啊，可能因為我之前連卡通版都無睇過，所以我覺得都OK。」好彩都唔算太差，咁我都安心啲。

我地一路行一路傾計，氣氛終於正常返好多無咁尷尬。跟住我地去咗食薩利亞，叫咗堆嘢食兩份分。

「你要唔要試啖我嗰個啊？」啊晞叉咗啖嘢食之後抬頭望實我，打算餵我食。

自從我鍾意咗啊晞之後，我對住佢就越嚟越拘謹、小心，同害羞。我完全唔敢同佢對望，我只敢喺佢唔係望住我嘅時候望返夠本。

我點一點頭，逃避佢嘅視線之後食咗啊晞俾我嗰啖嘢食。

唔知身邊嘅人會唔會誤會我地喺情侶呢？係都幾好！

食完嘢我地就決定去冒險樂園，玩咗陣再喺附近行吓就已經差唔多五點幾六點。然後我地選擇咗喺街邊買串燒坐喺附近啲凳到食。食食吓嘅時候我地突然講到First Impression呢個話題。

「對你嘅第一印象咪毒毒地，無乜特別。」呢個係我對啊晞嘅第一印象，識落之後就發現佢其實係一個好特別嘅人。

「你仲記唔記得O Camp我地有玩過First Impression？」啊晞問我。

「記得！我仲記得我拎到幾票理想女友！」我對於拎到幾票已經覺得好自豪。

「其實當時我係揀咗你做理想女友㗎。我仲記得你當日係着淺藍色衫白色褲！」啊晞好似有啲害羞咁同我講。

我嗰時覺得好Surprise，一嚟無諗過佢會揀我，二嚟係好驚訝佢會連我嗰日着咩都記得。我好想答「你而家都係我理想男友嚟」，但我當然唔敢！

「點解可以連我着咩都記得嘅！你平時明明係金魚記憶嚟！」我碌到對眼大一大咁望住佢。但啊晞只係笑而不語，無再回應。

唔知係咪因為係我地第一次單獨約會，大家都好似有啲緊張，無平時咁多嘢講。我本來仲期待佢會唔會有機會喺約會嘅尾聲表白，或者送我搭車返屋企。結果我地天都未黑，六點幾食完串燒就各自返咗屋企。呢次約會，比我想像中平淡。

然後我同自己講，為咗有個更好嘅約會，我決定要主動出擊！

留名其實阿晞都應該鍾意你啦

唔知幾時到轉折位呢…

嗰時會驚佢會唔會其實對個個都咁好 會怕自己FF太多

大家早晨 有無人喺到

你次次講完早晨有無人都系自己消失先

笑左

咦 我依加先發現你係整wallpaper 個位絲
Btw 盡人事聽天命 個張我拎左來做wallpaper 好鐘意

頂sor頭先去左上堂haha

快d岀

吊癮吊死人咩加速啦

好快好快！返緊屋企 返到出！

btw我而家真係喺到了 唔會消失

留名 住hall拍拖真係好sweet

好似提早體驗同居生活咁 好幸福

仲有大約廿分鐘先返到屋企

復活節假完咗之後，上多兩個禮拜堂就完咗sem。為咗可以見多啲啊晞，我完sem都照留喺宿舍。

嗰段時間我每朝都會去叫佢起身，之後我地就會一齊Fing一齊溫書，直到夜晚佢要訓我就幫佢熄燈，然後返自己房訓。

啊晞其實係一個好有才華嘅人，佢除咗會寫劇本同寫小說，仲會寫歌詞。

事隔兩年，我而家都仲好記得有一晚佢唱咗好多首佢寫嘅詞俾我聽。佢唱歌真係好難聽，好難聽。但當夜晚兩三點，同鍾意嘅人獨處喺一間細細地嘅房，然後佢唱歌俾自己聽，真係好浪漫。

我好希望呢一晚唔會完結。

唱到攰，我地就攤咗落床，求其喺YouTube播啲慢歌。

我地兩個攤咗落去之後一句說話都無講，靜靜地聽住歌。然後啊晞就伸咗隻手過嚟好溫柔咁摸我個頭……當時我心跳直線上升，完全反應唔到，郁都無郁過。佢一路摸我一路諗自己係咪應該俾反應佢，可能摸返佢個頭，甚至捉住佢隻手。

但點知喺我糾結緊嘅時候，啊晞個Roommate肥仔就返咗嚟。於是我都返咗自己房冷靜吓。

而嗰晚，係我同啊晞呢幾年嚟最浪漫嘅一晚。

之後我基本上都肯定我地係鍾意對方。一眾路人Floormate都好關心我地嘅戀情，成日會問我地進展成點，佢地仲會叫啊晞快啲同我表白。而的確，我地都曖昧咗成個sem，明明已經日見夜見都未一齊又好似真係有啲慢。

於是我決定做返一次主動，約啊晞考完試去睇話劇！

「有無興趣？」我Cap咗個話劇嘅簡介俾佢。一send完就好緊張，唔知佢會點覆我。

隔咗幾分鐘電話就震。我深呼吸，等自己ready，就拎起咗檯上面嘅電話。

「文院 啊晞：有嘅。」嗯…有啲冷淡，但總之應承咗就得喇！

「我：好啊我Book飛啦！」之後又俾人藍剔咗。

我同自己講，無嘢嘅想懶係忽冷忽熱姐，一齊咗就唔會㗎啦。

幾經辛苦終於考完試，到咗同啊晞出街嘅日子。有幾個路人Floormate都知道咗我地約咗出去，Mandy都叫我玩得開心啲，連佢Roommate都無啦啦喺佢Facebook Post咗「大個仔喇玩得開心啲」。

直覺話我知，啊晞當日會同我表白，話哂都曖昧咗咁耐！所以我都專登着返First Impression嗰時件淺藍色衫白色褲，準備迎接我18年嚟第一次脫離單身嘅日子！

之後我同啊晞食完Lunch就一齊由宿舍出發。

我地本來係要去香港大會堂，點知我地去錯地方，去咗香港文化中心。然後狂奔去大會堂嗰時仲要落大雨，去到嘅時候已經遲咗成20分鐘。

完場之後，我地一路行一路傾返套話劇嘅搞笑位。

「你仲有無邊到想去？」啊晞問我。

「嗯…無咩所謂。你呢？」

「一係我地食少少嘢就返宿舍？」我第一個反應係：吓？咁早？而家先三點幾就返去……咁睇嚟佢今日係唔會同我表白喇……

結果我地喺街邊買咗啲小食，好快就返咗宿舍。

一返到去，Mandy見到我咁快返嚟覺得好驚訝。

「點解你咁快返嚟嘅？」Mandy問。

「無啊…咁睇完咪返嚟。」其實我都有啲失望同無奈。

「咁…你地有無咩特別事發生啊？」Mandy嘅試探令我更加覺得啊晞應該真係有打算呢日同我表白。

「我地搞錯咗地方遲到囉，之後都無咩特別。」我答完就去咗沖涼，思考吓人生。

困惑。

真係咁難開口咩？明明都曖昧咗好耐，其實隨時隨地一嘢拖住我，我地就已經一齊咗喇，點解要拖咁耐？明明平時又會主動挨落我到，主動摸我頭，點解偏偏兩個人單獨出去嘅大好機會又唔好好把握？

定其實佢根本仲未放低中學鍾意咗六年嗰個人。

沖完涼出嚟又見到Mandy。

「你等多陣喇我問咗啊晞，佢話覺得附近太多小朋友，氣氛唔係幾好先無開口。」Mandy真係好，明明我同啊晞單獨相處多咗，變相好似杯咗佢咁，但佢都仲係好關心我地兩個。

咪住！因為太多小朋友？黑人問號？？？我同佢又唔係討厭小朋友嘅人，而且又唔係附近一直都有小朋友，真係關事咩？

我希望啊晞只係單純唔夠膽開口，而唔係因為其他原因。

追到live

出文呀

出咗喇

支持樓主

Lm

多謝你

加甜

係呵曖昧成個sem然後無左下文既例子見好多 不如樓主應該係例外黎既

現實無甜過

我聽過曖昧到一齊訓最後突然同咗另一個一齊

住呵真係無奇不有
同埋嗰時中學好pure 覺得一齊訓已經好大件事 一住呵就好似世界唔同咗咁

開心 中意就好

而家去食飯 食完返到去就出文

喺睇話劇之後嘅一個星期，就係啊晞嘅生日同埋我地Quit Hall嘅日子。我希望可以俾個驚喜佢，我思考咗好耐之後決定要自己整個生日蛋糕，同寫一封生日信俾佢！

結果個蛋糕整咗兩次先成功。我寫埋個生日牌，將個蛋糕小心翼翼咁放入盒之後就出發去搵啊晞。嗰日我地約咗一齊搭車返宿舍，喺等佢嘅時候，我一直喺腦海入面模擬一陣見到啊晞應該講咩開場白好，希望佢會俾我份禮物感動到喇！

我將蛋糕放喺身後面，等啊晞行到嚟我面前嘅時候，我一嘢將個蛋糕伸去佢到。

「嗱！生日蛋糕！」我一面期待望住啊晞嘅反應。

「多謝！」完了？得一句平淡嘅多謝？

「個蛋糕我親手整㗎！」可能因為佢以為我係買返嚟先無咁感動㗎啫……

「好似幾好食咁！今晚同層其他人分嚟食先！」

唔理解。

我專登整俾佢嘅生日蛋糕，我係想單獨同佢食，同佢慶祝。點解要將我對佢一個人嘅心思分享俾其他人？

「哦，你喜歡喇！」我將我嘅失望收埋喺心入面。

一開頭鍾意啊晞嘅時候成日都會覺得好sweet，但越嚟越鍾意之後，反而越容易變得壓抑，個心越積越多嘢。

返到宿舍之後我地各自返咗房。我拎咗封生日信出嚟，準備行去佢房送俾佢。

「生日禮物第二擊！」我一嘢踢開佢道門。

我將封信遞到佢手上。我緊張地留意住佢嘅表情，我好希望蛋糕感動唔到佢，生日信可以感動到。

「哇仲有禮物啊？我可唔可以而家開嚟睇㗎？」啊晞好似幾開心。

「喺我面前睇好似有啲尷，不過都可以嘅哈哈。」

之後我就靜靜地望住啊晞睇我封信。間房好靜，靜到我有啲緊張。

佢默默地睇完封信之後將佢好好地放返入信封，慢慢抬頭望住我對眼同我講：「多謝你。」

「喂啊晞！咦啊遙你都喺到啊？」肥仔帶埋女朋友推開門入咗嚟。

「Hello肥仔！」我禮貌性再同佢女朋友點頭微笑。

「喂肥仔，啊遙整咗個生日蛋糕你要唔要一齊食啊？」啊晞起身去雪櫃拎蛋糕。

「哇痴線自己整咁有心思？你兩個自己食喇，我邊好意思食啊。」肥仔呢啲反應先係反應嚟㗎嘛！

啊晞好似終於意識到個蛋糕係應該兩個人食，將個蛋糕擺喺我地中間兩個分，我心情都好返啲。而肥仔都無再理我地，專注同女朋友玩sims。

Quit Hall前一晚，我地層喺Hall嘅活動到當住成個宿舍嘅人面前抽我地水，係就係有啲尷尬，但其實都開心嘅。之後大家都知道咗我地有嘢，包括啊K。

於是嗰晚，啊K罕有地搵我。

「啊K Hall：喂你同啊晞點㗎？」

啊K係我地嘅共同朋友，有啲babyfat，係個冷面笑匠，對於周星馳啲對白簡直倒背如流。我地有時會成堆去佢房玩到朝早六點先捨得走，不過friend還friend，會私下Whatsapp傾呢啲都係第一次。

「我：無點啊哈哈！」雖然係朋友，但嗰時嘅關係又未close到真係會傾愛情煩惱。

我地嗰時仲閒聊咗幾句，之後啊晞就入咗嚟我房。

「喂做緊咩啊喺到？」啊晞坐咗喺我隔離。

「哈哈而家連啊K都喺到問我地點。」我照直講。

啊晞靜咗幾秒之後同我講：「俾啲時間我，等我。」

憑佢呢個回覆，我相信佢係鍾意我，會同我表白。

「嗯，知道。」我俾返一個溫柔嘅微笑啊晞。

我會一直等呢一日嘅來臨。

唉

以前會覺得 女仔有啲矜持 點可以咁主動 至少表白都要係男仔講啦
而家會覺得 其實邊個開口又有乜所謂 真心互相鐘意嘅 投直球一定上到壘

睇你個故 好有感觸好真實
想分享下自己嘅事 最近同暗戀幾年嘅男仔表白
我一直以為佢對我無嘢
點知佢同我講佢嗰段時間都有鍾意過我
原來係我唔識分係朋友定曖味
好想將同佢嘅回憶 打篇真人真事

利申 佢有個拍咗拖兩年嘅女朋友 我只係想自己死心
但講完發現自己比想像中更鍾意佢

好灰
佢嗰時都sense唔到你鍾意佢？

我反而調轉 中學嗰時係真係夠膽同人表白 但失敗過之後 上到大學就唔敢咁主動了 成日都驚自己會唔會ff太多

留名 幾好睇 最尾一定無啦 等開估

多謝支持

快啲出文

樓主系唔系三大姐
雖然有時串下你但都支持嘅

haha唔話你知

快d出文

等出文 樓主加油

今晚出文
預告：今晚有長文同大事發生

應該sad end
又係有病之類

無病呀無病呀

我唔知佢嗰時知唔知
而我已經分不清 你是友情還是錯過的愛情

而家出文啦

終於喺Quit Hall後幾日，啊晞約咗我。

「文院 啊晞：你2號得唔得閒？」

「我：得啊！我呢排每日都喺屋企hea咋！」太好喇終於有得見！

「文院 啊晞：咁到時我地一齊睇戲食飯喇！」直覺話我知，嗰日就會係我地一齊既日子，都曖昧到呢個地步，大家都擺明鍾意對方，無理由唔一齊喇掛！

我本來好期待2號既來臨，但點知前一日我就收到啊晞既Message。

「文院 啊晞：喂對唔住啊，如果約遲兩日得唔得？原來我聽日有嘢做。」仲以為聽日就有得見添，不過算喇都唔差嗰兩日喇，最緊要係會一齊到啫！

「我：好的無問題！！！」

我諗我地都有共識當日就係我地出Pool既日子，只係唔知佢打算點同我講。

「喂！」一到旺角我就見到啊晞等緊我，我即刻走去同佢打招呼。

「Hi！」啊晞笑得有啲害羞。「行喇！」

我行喺佢後面一直望住佢隻手，喺到諗：唔知幾時有得拖呢？佢表白嗰時會唔會講好多嘢呢？

之後我地去咗睇所羅門的偽證。

我有FF過啊晞可能會睇睇吓戲拖住我，但結果我想太多了。我都有諗過好無拎起中間個扶手，咁我就可以挨住啊晞個膊頭！但我都係無咁做，我唔敢。我通常都係佢挨咗我先，我先敢挨返落佢到。

雖然平時既我好似好唔知醜又多嘢講，但喺愛情入面既我好細膽好怕羞。

睇完戲之後啊晞提議晚飯去食放題，都啱既大日子係應該食好啲慶祝吓！

「咁你Quit Hall之後有咩做啊？」啊晞問。

「無無無啊，咪都係玩…溝仔Game囉，好好好搞笑啊，我玩玩吓呢，仲…拎到個『腐女之心』既稱號啊哈哈哈！」可能因為有預感就一齊，越夜就越緊張，漏口問題仲嚴重過第一次約會。

但食完之後，我地都仲係未一齊。

但距離要走既時間越嚟越近。唔通最後都係一齊唔到？

平時我都習慣手拎住個電話行，但因為我驚個電話會阻住佢拖我，所以我專登空返隻手出嚟，仲要喺佢隻手附近fing fing吓，點知fing咗成日都未有人認領。

「食完放題之後點啊？」我問啊晞。我好驚又食完嘢各自回家。

「嗯……不如我地四圍行吓先好無？」佢望落好似有啲緊張。

「好啊，想行邊？」

「一係西洋菜南街嗰堆求其行吓？」

「好啊，行喇！」

手心冒汗。

我想像唔到之後會點發展。

回過神既時候發現紅綠燈個綠公仔閃緊。

「喂快啲衝埋過去喇轉燈喇！」我同隔離既啊晞講完之後就自己一支箭跑去對面。

等啊晞都達陣之後我地並排繼續慢慢行。

夜晚既旺角好熱鬧，唱歌既、宣揚法輪功既、派傳單既……唔同國家既人同埋大量MK仔女Keep住喺我地身邊行過。

我地都好似等緊啲嘢咁，行得特別慢，全程都無出過聲。而我為咗逃避呢種尷尬亦都選擇四圍望扮睇嘢，我完全唔知當時既啊晞係一個點既表情。

嗰時我個腦淨係喺到擔憂緊我地今日會唔會出到Pool，糾結緊好無直接問佢既諗法係點。

然後下一秒，我就感受到空氣中帶點異樣，有一股暖流從手傳到入心……

成個旺角既人都突然靜咗幾秒。

我呆咗咁企喺到，未反應到到底發生咗咩事。

我望一望我隻手，就見到啊晞拖實咗我……

我抬頭望住啊晞，喺佢身後既人都好似變到走馬燈咁，模糊一片。呢一刻，我眼中只有佢一個。

我地好似定咗格咁對望咗幾秒，然後突然一齊笑咗出聲。雖然我地都仲係咩都無講，但我知由佢拖住我開始，我地終於成為咗情侶！

原來，拖手既感覺…係咁幸福。

「其實我本身係打算過馬路嗰時拖你㗎，但你跑得太快喇！」啊晞笑住講。

「哈哈好老土啊屌你！」當時我處於一個Wing wing地既狀態，然後我同男朋友講既第一句說話就係粗口。

我地一直靜靜地拖住行，但其實嗰時我喺心入面係不停尖叫緊。第一次拖手令我緊張到忍唔住手都震埋，唔知佢感唔感覺到呢？

喺拖住行既時候，我個腦唔知點解浮起一個Post係話第一次拖手會扯，然後我眼神就從啊晞對眼到向下移……不過一直望又好似唔係幾好，所以我又抬返起頭。

「喂啊晞，我俾個機會你改咗喺我電話個名吖！」我問。

「好啊，等我諗吓先！」

「嗯！話時話，我不嬲入contact都係人名之後Hall咁樣，但唔知點解嗰時淨係你係入咗文院啊晞。」

「咁搞笑？我喺你眼中果然係特別既一個！好喇我知我要改咩名喇。就叫陽光宅男！」佢自信地講。

「哈哈哈哈哈唔好喇好核突啊！」我當堂笑出聲。

「吓明明就同我好match囉！」其實都係，佢絕對係一個宅男，至於陽光…佢有時都會去做吓運動既。

「得喇得喇陽光宅男！唉我講出嚟都起雞皮！」之後我就拎個電話出嚟改咗個名。

「咁你想要咩名？」啊晞問。

「哇好難諗喎……你有無提議？」

「叫腐女之心喇！」

「唔要！俾我再思考吓先！」我諗咗好耐。「好喇我知喇，就叫賣笑的小女孩喇！」

「知道喇小女孩！」啊晞都拎起個電話改咗我個名。「咁今日就係我地一齊既第一日喇！」佢講完之後我就拖得佢更實。

「嗯！」我甜笑。

之後我地一路行就一路傾吓我地既心路歷程，講吓幾時開始鍾意對方之類。慢慢，就行到去鐵站。

之後，佢就拎個電話出嚟開始Whatsapp所有好關心我地既一眾Floormate，同佢地講我地一齊咗。而我見佢咁快同人講，我都話咗俾啊Yan同幾個好熟既friend知。

我講完之後見佢仲send緊message：「哇你有無咁多人要講，我都已經講完喇。」

「你話埋俾啊K知囉，佢都咁關心我地。」

「都好！」之後我就send咗個message俾啊K，話佢知我出咗Pool。

「我話埋俾屋企人知喇已經。」啊晞突然拋個震撼彈俾我。

「吓咁快？你同屋企人關係真係好Close！」

「我嚟之前佢地都知我今日約咗你喇！嗰時新年你咪嚟我屋企打牌既，之前我已經同佢地講話一陣我鍾意既女仔會過嚟。之後你同Mandy走咗，我問我啊媽估唔估到邊個係我鍾意嗰個，佢一估就估你，仲補多句話：唔通係嗰個肥妹仔咩！」

「哈哈你既屋企人都好可愛！咁我之後都話俾屋企人知先。」其實我本來係無同屋企人講既打算，但見啊晞咁快就講咗，我唔講又好似唔係幾好意思。

啊晞比我早一個站落車，佢落咗車之後我就好似農夫首阿遲講既咁：拍拖第一日就諗點樣去紀念一週年。我決定要買本sketchbook，記低我地嚟緊呢一年發生既事！

返到屋企兩老都未訓，我有糾結過即刻就話佢地知我拍拖喇，但都係唔敢，決定第二日先再講。

我擺低個袋之後就入咗廁所，好似電視劇咁望住塊鏡拍下自己塊面，睇吓自己係咪發緊夢。痛既！唔係發夢！太好喇！

之後就去拎本schedule book出嚟，mark低拍拖紀念日！

一攤返落床我就Whatsapp啊晞，佢都好快就覆咗我。

但結果傾咗唔夠十句，我就俾人藍剔咗。

然後喺拍拖既第一日，我就突然有預感我地唔會係可以陪對方行到最後既人。

F5加速

咁都唔系好中意姐，如果第一日就有咁嘅諗法

唔係因為呢個原因 係因為嗰下覺得好似我鍾意啊晞多過佢鍾意我好多 同埋我以為一齊既第一日應該會大家都好興奮 然後會好sweet咁傾一段時間計

又聰明又有才華呢樣野好charm

同埋多共同興趣 性格都有啲似

hall故一定要支持 留名

留名加速

令我諗番起點同男朋友識 雖然唔係hall, 不過都係係大學發生 三年了

Btw 上面系系系撚夠未？

加速

其實熱戀期/曖昧緊會藍剔對方已經唔太正常

所以我就一直都有啲困惑

仲好撚靚仔tim

支持樓主

利申同ex year1 10月一齊 係好好嘅女仔 全世界都睇好我地 到yr4佢帽咗我

好sweet

留個名

推一推

而家先離開學校

未打完haha

應該十二點先返到屋企
一返到就出！

lm支持

現代女仔鼻有節折，唔一定係感情多波折。
鼻有折代表事業心較強，係古代男外女內既社會度，一個女人事業強，當然會令到感情唔係咁好。
但套用到依家個時代，就唔同，因為依家男女都要出去工作，女人都可以有事業，一般唔會對家庭產生咩問題。
所以女仔唔好太介意個鼻有折

一齊嘅第二日，我鼓起勇氣同兩老講，結果我啊媽第一句就問我拎圖，我啊爸就話要睇啊晞嘅八字。

啊晞間唔時都仲會藍剔我，不過我同自己講佢上莊忙，等搞完O Camp之後就會好好多㗎喇！

一齊之後一個禮拜，我地先再見面，見埋嗰次之後我就會去旅行一個星期。

「陽光宅男：你有無邊到想去？」

「我：嗯…一係去科學館玩？星期三免費入場！」

「陽光宅男：都好！可以去玩！」

於是，我地第一個正式約會就約咗去科學館。

去到鐵站，我好快就搵到佢嘅身影。我小碎步咁跑向佢到。

「Hi！我地行喇！」啊晞同我打個招呼之後就開始行。

喂拖埋我行啊！

我望住我地空咗出嚟嘅手，見到都覺得佢地寂寞。

我好想拖住佢。但我唔敢……我隻手又喺到Fing fing吓咁搏佢拖，但佢無。我想一鼓作氣拖落去，但唔知點解我就係衝唔過我害羞嗰條線。

我認我垃圾，明明一齊咗都仲喺到唔知驚啲咩，但我真係唔敢。

搵路搵咗一段時間我地先去到科學館。之前都有提過我同啊晞都係鍾意動腦筋嘅人，所以入到去我地就喺到玩嗰堆智力遊戲。一到呢啲時候，我就會覺得啊晞好聰明好有魅力。

科學館有部機係用嚟講人係可以傳電嘅。部機左右各有一隻銀色嘅手，玩嘅人要本身手拖手，再拖住嗰兩隻銀色手，之後就會感受到微微嘅電流。

機會嚟喇！

我即刻衝去話要玩，之後都唔知係邊個拖邊個，反正我地就牽手成功喇！一拖到手我就覺得心都暖埋，好似已經完成咗今日嘅目標咁。不過我無表露出嚟，只係自己喺到暗爽。

「行完科學館去邊好？」啊晞拖住我行出科學館。

「嗯…附近有無可以坐吓嘅地方？」我問。

「M記？」啊晞認真提議。

「喂好喎！」

結果我地喺M記玩Cytus同爐石玩咗幾個鐘。喺其他人眼中可能覺得拍拖去M記打機係一件好搞笑好奇怪嘅事，但對我嚟講，可以同鍾意嘅人一齊做鍾意做嘅嘢，就係一種幸福。

搭車走嘅時候，啊晞企我前面捉住個扶手，手臂呈現一個L嘅形狀。因為佢平時會做運動，手臂都叫有少少肌肉，所以佢一捉住個扶手，舊老鼠仔就跑咗出嚟。

好吸引。

好想篤！

但我就係唔知點解，明明啱啱都有拖手，而家篤吓又會唔敢……

結果我就成程車望住老鼠仔，一直好糾結掂唔掂好，最後就望住老鼠仔離我而去。

拍咗拖之後我先發現原來自己有呢一面，原來喺愛情入面嘅啊遙係害羞得好過分。

如果我努力啲、主動啲嘅話，我地之後會變成點呢？

怕什麼

怕羞
怕佢唔知會唔會唔鍾意
我都唔知 所以嗰時真係好垃圾

咁快live...

推下

一睇就知唔係認真

做咩唔打落去

啱啱先忙完
我好快就出文

你指啊晞？

一齊咗一個月之後，我地既關係仍然處於淨係間唔時拖吓手仔既狀態，平時講嘢都仲係好似朋友咁，從來都無話過鍾意對方或者掛住對方。我開始又懷疑啊晞其實係咪真係有鍾意我。

而嗰時我選擇咗試吓佢會唔會因為我而呷醋。

「我：你記唔記得呢我之前喺街咪有個男仔搵我做問卷既，佢啱啱打電話俾我…」我填問卷既時候見要留contact，我無諗太多又真係留咗……

「陽光宅男：Sell嘢？」

「我：佢話想同我做個朋友，仲問我有無返Part time，之後我話會返書展喇，佢就話會去搵我。」如果佢話咁佢要嚟書展監我場，我會好開心。

「陽光宅男：咁搞笑？」無喇？淨係覺得搞笑？

「我：跟住仲Whatsapp我問我住邊。」

「陽光宅男：攻勢相當猛烈喎！」

「我：你係咪應該有啲危機感？」

「陽光宅男：我咁charm唔怕佢！」哪來既自信……

「我：點算我覆唔覆佢我住邊好啊？」快啲話唔想我覆喇……

「陽光宅男：唔覆人好似唔係幾好，一係你同佢傾落去睇吓佢咩目的！」痴線係咪我見識少，有男朋友會要自己女朋友同個咁主動既陌生男子傾多幾句計㗎咩？

最後我同問卷男傾多幾句，我就無再覆喇。不過佢之後嗰幾個月都會間唔時約吓我，通常都係話食飯，最誇嗰次係約行山，但我都無理到。

「我：話說呢我同啊K做咗好朋友。」陌生人唔呷，男性好友會呷啦掛。

我同啊晞一齊嗰日，我同啊K其實Whatsapp傾咗好耐，喺打後既日子基本上都會每日Keep住Whatsapp。簡單嚟講就係因為我話佢知出Pool，佢話返我知佢鍾意咗我個friend，然後我教佢溝女。慢慢我地就越嚟越熟，變成會講心事既好朋友。

「啊晞：咁開心？我都想同佢做好朋友，佢好可愛！」

意料之外既回應。

點解啊晞好似唔識呷醋咁，係因為對自己好有信心？覺得我唔會有其他人睇上眼？定其實根本就無鍾意我。點解一齊咗成個月我地都仲係好似朋友既相處？

其實女人某程度上幾想俾另一半管。俾人管既時候會覺得佢好Man，適當既霸道亦都會令人心動。

而且佢肯管，其實就代表佢會在意我，擔心我。

又一次感到困惑。

雖然我無拍過拖，唔係好清楚應該要點，但我估…拍拖應該唔會係咁。

一個星期後，我就去咗書展返工，我仲介紹埋啊K同佢鍾意既女仔一齊返。但點知間公司有兩個攤檔，而老闆就編咗我同啊K返同一個，個女仔返另外一個。

助攻失敗。

工作唔多既時候，我同啊K就會傾吓感情事，佢會講吓佢地既進展，我又會呻吓我覺得我同啊晞唔似拍緊拖既事。

當時既我莫講話同啊晞見面，只要佢Whatsapp我，我都已經可以好開心。

傾傾吓，褲袋個電話突然震咗一震。

我滿心歡喜以為係啊晞搵我…但我收到既係一個更令我意外既Message。

「家強：掛住你。」

more
唔記得睇到邊個位覺得晞係gay，同K有野，用主角掩飾緊

笑左我會轉達俾佢地知

覺得用既terms似中大

皮已正

邊個家強

下一篇就會講

長篇
仲以為好短先㩒入嚟
仲以為呀晞係女仔
真係好似女仔名

個名係佢自己改

你係呀晞

留名

有冇甜架

無甜

我係啊遙

純愛

佢係咪因為全世界覺得你地應該一齊先同你表白

可能係

出文啊
見到部分自己嘅影子

點解都係好怕羞？

快d出文啦

仲有冇

啱啱出完街 而家出

家強係我既中學同學，亦係我曾經鍾意咗四年既人。

中學既我係一個好主動既人，中一識咗家強之後就加咗佢MSN，然後瘋狂搵佢傾計。然後我地就成為咗所謂既兄妹。

而家諗返會覺得好中學雞，但中學係興呢啲㗎喇！

但我呢個啊哥其實一直鍾意我地級既女神，嗰個女仔讀書幾好，運動好叻，又識畫畫同芭蕾舞，白雪雪幾靚女，又鍾意笑。我同佢比起上嚟真係甚麼都不是。

不過一年後個女仔就同咗家強個朋友一齊，而家強同我講話會繼續鍾意佢。

我同家強之後越嚟越熟，我地會約埋一齊返學，我地有一齊行過街，其他同學都傳我地有嘢，甚至有老師走去向同學八我地咩關係。

到咗中三，我已經想放棄，我唔想再浪費時間喺一個無結果既人身上。但點知每次我就放棄既時候，佢都會話對我有好感之類，一直俾假希望我，令我無辦法放低佢。

當時我仲有另一個啊哥，叫Jaden。Jaden係一個眼睫毛好長同Sporty既男仔。佢同家強本來係好兄弟嚟，但應該係因為我，佢地既關係就變得越嚟越差。

喺我生日前，Jaden同咗我表白，而我因為鍾意既係家強，所以拒絕咗佢。到咗我生日嗰日，家強寫咗封信俾我。

「傻妹生日快樂！送俾你隻公仔你鍾唔鍾意啊？…………其實不如你都係接受Jaden表白喇，唔好再等我喇，我仲會一直等佢。」

當時我好唔開心，但放低一個人邊有咁容易，所以我都係選擇繼續等。

再過咗一段時間我送咗一本簿俾家強，入面寫滿我地之間發生過既大小事，仲要足足寫咗成三十幾頁。而喺本簿既最後我同佢提到最近覺得另一個男仔幾好。

跟住佢就同我講話無意識過有一日可能會無咗我，然後佢就喺本簿最後既空白頁到同我表白，再將本簿俾返我。

之後嗰兩日佢都病咗無返學，到第三日，我就同佢講「以後等我照顧你喇」，隱晦地答應佢既表白。不過我地都無清清楚楚確立到我地既關係，然後隔咗幾日，我就收到佢既SMS。

「家強：對唔住，呢幾日我諗咗好耐到底係咪真係要同你一齊。但我怕會無咗你呢個好啊妹，中學好多情侶都唔可以行到最後，我唔想會有無咗你既一日…所以不如我地都係做返兄妹好無好？好對唔住。」

當時既我係唔開心，不過而家已經完全放低咗佢，仲可以好似講人地既故事咁將我地既事講返出嚟。

之後我地都繼續係朋友，而且我地係喺同一個朋友圈，所以中學畢業後都仲會見，而佢地都知我有男朋友。

「家強：掛住你。」

但我無諗過佢會喺我有男朋友既時候仲講呢啲嘢。

「喂佢係咪痴咗線，明知你有男朋友仲send埋呢啲Message俾你！」啊K有啲嬲。

「唔知佢，算喇藍剔咗佢就算！」我禁走咗家強個chat。

臨Lock screen前我有再望多一眼啊晞有無搵我，但都係無。

「其實點解你唔主動搵吓佢呢？」啊K好似留意到我既舉動。

「以前我會，但當成日俾佢藍剔，我就會越嚟越唔敢搵佢，我怕佢會覺得我煩……而且上次對話既最後係俾佢藍剔，所以我想等佢搵返我。」我答完之後就收埋咗個電話。

結果嗰日，我同啊晞全日都無聯絡過對方。

家強就唔岩啦 flirty

早

文呢

今晚出 而家出左街

明知你有囝都照flirt 你 此人叵心可測

情侶但全日唔聯絡 仲要無嗌交唔係冷戰拍拖拍到咁都幾無癮

拍到我都唔覺自己拍緊拖

睇唔透樓主而家仲係咪同呀晞一齊

睇落去就知

一齊咗兩個月，我同啊晞唔好話拖手，連見都係好耐先見一次，Whatsapp仲越嚟越少。

因為佢暑假會同莊員住宿舍，我有次咁啱要開會就上埋佢到搵佢。嗰時我地已經好多日無見，我本來係想同佢兩個人喺房hea吓，就好似我地曖昧嗰時咁。但結果係變成同佢仲有佢莊員打牌，同佢莊員講既嘢仲多過同佢，中途仲差啲比啊晞調去另一檯到打牌。

咁耐唔見，佢都唔會想同我獨處吓㗎咩？

但我唔敢同佢提出我既要求，我怕佢唔鍾意。

打完牌食埋晚飯已經夜晚十點幾，而我返到屋企起碼要十二點。

我走既時候完全唔奢望佢肯送我去地鐵站，我只係希望佢可以送我去搭𨋢，咁我已經覺得好滿足。

「啊晞！我差唔多要返屋企喇。」我同佢講。

「哦好喇！」啊晞望一望我就繼續睇電視。

「咁…我走喇，大家拜拜。」快啲企起身話送我喇。

「嗯拜拜！」啊晞繼續坐喺到。

「喂送人喇啊晞！」佢某個女莊員鬧佢。

「得喇咁大個人自己識走㗎喇，我要睇電視啊。」啊晞望都無望過我。

「唔好咁衰喇你！」佢班女莊員你一句我一句咁喺到鬧佢。

「吖兄弟，有勇氣，我欣賞你！」佢既男莊員話。

我一個人企埋二邊默默地觀察住啊晞既反應，但佢完全無因為俾班女莊員鬧而改變心意。

「唔緊要喇，我自己走得㗎喇…大家拜拜！」我轉身離開前再望多次啊晞，佢都係無望住我。

失望，無奈。

然後我就一個人搭𨋢，一個人離開宿舍。

行落去地鐵站既時候，我專登行得比平時慢，因為我仲好傻地覺得啊晞可能會追返上嚟，但佢當然無咁做。

點解一齊前明明咁Sweet，一齊咗反而好似疏遠咗？點解行十幾步送我去搭𨋢都唔肯？點解我要鍾意佢？如果我無鍾意佢，我而家係咪就唔會咁唔開心。

一個人喺條黑媽媽既街到行，越諗就越唔開心，越唔明白。我好希望呢個時候啊晞會Send個Message嚟，叫我返屋企小心啲，又或者叫我返到屋企同佢報平安，甚至只係關心我行到去地鐵站未，我都會開心啲。

但都係無。

我地既對話仍然停留喺佢上次藍剔我既時候。

我既眼淚，都終於忍唔住慢慢流落嚟……

我伸手去抹，但唔知點解抹極都仲喺到流，啲眼淚好似完全無打算停落嚟既跡象。

我想直接蹲喺條街喊夠先再行，但我怕。我怕俾人知我喊緊，所以我唯有低頭扮禁電話，然後一個人喺黑暗中漫無目的咁向前行。

我一直喊一直喊，望住佢上一個俾我既藍剔，我決定要狠下心，忍住唔搵佢，直到佢搵返我為止。

然後，我地三日無聯絡。

加速加速

佢想點

摸唔透

早晨

新讀者lm

睇到我好1516 如果係我應該晨早鬧咗呀唏
最憎比另一半藍剔

件事發展完未咖?

唔敢鬧

你指而家既我同啊晞？

熄左藍tick

嗰時無諗過 而家我已經睇化左藍剔呢樣野

留名

其實中意既唔好分邊個主唔主動先

你個名

新讀者留名

又有追故欲了 加快出文

初戀真係麻撚煩
樣樣都就住就住
咁梗係出事

努力緊

仲要兩個都係初戀

加油！

多謝支持照舊今晚出文

多謝你 令我學識點做人男朋友
或者 以後陪係你身邊既 唔再會係我了~

我都好多謝佢 令我成長
只係依家係佢身邊既已經係第二個

今晚上黎睇先

分左手幾耐？

樓主係咪好靚女

就黎兩個月

唔靚

唔想再放負
快啲出文

佢咁快就揾到新既人

想睇你個故多啲

好多野發生左就番唔到轉頭啦

最後，係我忍唔住搵返啊晞先，然後我地傾計又係好似朋友咁，無咩特別。

雖然對上一個對話我都係俾人藍剔咗，但我都有搵佢分享生活趣事。

「我：話說早排返書展呢…有個細路叫我姨姨。」

「陽光宅男：哈哈你係咪着得太似大媽？好慘！」

「我：我個心即刻中咗箭……」

「陽光宅男：乖！錫返！」一收到呢個Message我第一下係懷疑自己係咪發緊夢！因為啊晞從來都唔會咁講嘢。知道自己唔係發夢之後我內心又興奮到不停尖叫。

「我：做咩突然咁有愛嘅！」如果平時都sweet啲就好喇！

「我：之後啊K仲要喺到話AABBCCDD……姨姨。」

「陽光宅男：哈哈啊K好可愛！」

「我：喂啊我呷佢醋啊！」極度懷疑自己男朋友鍾意啊K多過我。

「陽光宅男：錫返囉！啊遙姨姨都可愛！」今日係發生咩事，點解會變咗另一個人咁嘅！但我鍾意啊！

「我：你到底係咪啊晞嚟？」突然懷疑我係同緊佢莊員Whatsapp，因為佢莊員有時會用佢電話send love u bb嗰類message俾我。

「陽光宅男：係我，我喺屋企！你見到我話啊K可愛應該知道係我喇！」

「我：我心臟負荷唔到喎！」因為實在太幸福喇，我第一次覺得我地傾計似返對情侶。

「陽光宅男：哈哈你係咪對浪漫有敏感？」

「我：因為你平時唔會咁，所以突然咁會好幸福！」

「陽光宅男：一時時喇，因為我都對浪漫敏感。今日可能食咗抗敏藥！」

「我：咁我可唔可以要你一直食抗敏藥…」我想我地以後傾計都可以咁幸福。

「陽光宅男：會唔會食死㗎！」

「我：喂我而家啊遙姨姨新稱號get，有無獎勵！」我地成日都會幫對方整稱號。

「陽光宅男：有！你想要咩？」

「我：我要……諗唔到！」其實我想要Kiss…但我地攬都無攬過，邊敢要求Kiss。

「陽光宅男：我之前都有好多稱號，可唔可以都要獎勵？」

「我：得啊！你想要咩？」快啲話要Kiss喇！

「陽光宅男：嗯…我都唔知！」會唔會佢同我一樣想要Kiss，但開唔到口呢？

當時我滿心歡喜以為我地嘅關係會好轉，會越嚟越Sweet。

但之後我地就再無提過個獎勵。

而Kiss都無發生過。

好耐之後我先知，原來啊K喺書展聽我呻完之後，走咗去鬧啊晞。

暑假嘅時候，我就收到通知話我下年仲有得繼續住宿舍，而我當然想同啊晞住同一層。一開頭佢都應承咗我可以住同一層，但點知過咗幾日佢就反口。

「陽光宅男：乖喇，你仲會唔會仲有另一層想去啊？」

「我：我淨係想同你同層咋……」我真係怕唔同層我地會見得更少，我好想回到Year 1住Hall我地日對夜對嗰段時光。

「陽光宅男：我都係無得揀先要住呢層，我唔想令到你無咗一年開心嘅Hall Life啊。」佢到底明唔明我無咗佢嘅Hall Life就唔會係開心嘅Hall Life。

「我：但咁我地咪無得好似以前咁一齊買餸囉……」

一直以嚟我都覺得自己要聽哂男朋友話，我以為咁樣就係一個好嘅女朋友。我send呢個message嘅時候已經覺得自己好有勇氣，因為係我第一次唔肯順佢意。

「陽光宅男：哈哈你突然咁講嘢好可愛！」雖然俾佢讚係幾開心，但我仲係好在意無得同層嘅事。

「我：我真係好想同你同層啊……」我決定今次要企硬㗎喇！

「陽光宅男：啊遙姨姨好可愛啊！」

我當時成個腦只有無得同層嘅唔開心。好耐之後我重溫返我地嘅對話，我先後悔自己無留意到其實啊晞可能想要嘅唔係一個聽話嘅女朋友，而係一個有主見，會表達自己諗緊啲咩嘅女朋友。

「我：咁即係點啊？係咪都係無得同層……」

藍剔。

本來已經因為無得同層而好唔開心。望住啊晞藍剔，Offline，Online，然後都係無覆，我突然覺得好攰。

我放低電話，合埋眼攤喺張床。

我同自己講，下一次，我要喺佢藍剔我之前藍剔佢，等佢都感受吓俾人藍剔嘅感覺。

同啊晞一齊兩個月，我學識咗藍剔人。

啊晞

依個故係咪講完啊晞就完？？

睇文字都覺得EE 個心好攰...
拍得個兩個月就咁快心攰

主要係講佢 但中間仲會講其他人

唔好叫我姨姨

到分手都冇kiss過定我理解錯

熄左藍剔先係正確做法

係咪會晚晚更新？

係啊！

你知道得太多了

live咗啦 好想繼續睇

hi姨姨

個名咁應景

睇到樓豬幫人調教左個男朋友出黎

越讚啊k越覺得GAY

屌 有啲似我 但當年係無名無實咁做呢啲嘢不過成件事短好多

而且每次都係醒曬嘅時候睇返 先覺得要做自己先有能力吸引人 要對自己好啲講返自己嘅睇法出嚟 係咁就人唔會有用

好想知樓主同啊晞之後遇到嘅感情

無咁勁haha

樓主加速
咁你地最尾關係有無變好左？

如果早d學識就好

不過得意既係你地一齊前反而重sweet見得重多

留個靚名

曖昧係最美好的

咁都有得live

其實諗下都知咩事

樓主your face your fate

男主都係初戀 只係想試下 或者身邊壓力太多

一定想搵個靚d叻d

所以唔敢俾太大希望你

係啊 事後故黎?

好辛苦 一路一路覺得同自己既經歷好似 好多位都一樣 到最後佢同得講左分手

呢個我未講得住 會劇透咗

未放低到？

琴日先分手

sorry take care

F5制就快按爆啦！

Live 左

l m

Live左
唉我都好想搵翻佢 但又怕佢會覺得我係玩玩下 由中一識佢到依家9年了 中間離離合合 又有同過第二個一齊 但最好既都係你

咁佢中間有無都同過第二個一齊？

岀半個月 我四個字睇哂 等死人咩

頂，live咗

個陣約睇多拉A夢 依家計起到兩三年前，絲打year 4？

係俾你發現左添

Year 4

做咩

今晚仲岀唔岀，我要訓啦

你訓啦聽晚再出

真係等得好辛苦 f5制都換左幾粒

佢有 但好似半年就冇了

頂咁快live咗
講真情侶間要計住計住邊個主動被動付出唔付出真係好攰... 一段健康嘅關係唔應該係咁

其實我個故事初頭都同你有啲似 但我因為有朋友煽風點火助攻所以比較勇 最後都令到佢鍾意我同我表白 好撚有同感就係成日俾佢read 每次一句模稜兩可嘅說話一個藍剔心情就可以大起大落

不過好你少少就係 雖然一齊咗仲會成日read鳩我（我有時都會read佢 ）但其他方面感受到佢著緊我

同埋男仔鍾意女朋友有啲主見係真 你個case 佢真係唔似鍾意你 好似只係為出pool而出pool 得到手就冷淡 又或者係唔識拍拖
唔知你哋而家點啦 但真係愛一個上一課

多謝你覆咁大段 拍一次拖真係學識左好多野

我曾經都係咁
不過我係男
女方係藍剔嗰個

夜晚 咪走數

放心！

追到live啦

Live

以為聽哂佢話佢就會開心

大約九點半出文 而家同老豆賀壽

世伯生日快樂
世伯知唔知你拍拖

嗰時一齊既第二日就講左啦

生日快樂
絲打好好珍惜大學最後一年
出黎做野成日都好掛住做學生既時光

八月尾，又到咗入Hall同O Camp嘅時候。結果我同啊晞都係唔同層，但我地入咗同一組O Camp組幫手，同組嘅組媽係Rebecca，我同啊晞Year 1嘅Floormate，而組爸就叫啊一。

喺我Year 1嘅時候我已經留意到啊一呢個人。因為O Camp第一日我搭電梯嗰陣，佢就無啦啦拍我膊頭問我叫咩名住邊層。當時覺得佢眼大大幾靚仔又容易臉紅，後來仲聽人講佢A0，就覺得佢好正，所以O Camp可以入佢個組我其實好期待。

O Camp前一日，我拖住一大個喼去Check in，一落小巴就見到啊晞嚟接我。

「哈哈你個金毛好醜啊！」啊晞早兩日染咗頭髮，但因為我地無見，佢又無影相俾我睇，所以我而家先知佢染成點。

「咩啊明明就幾好睇！」啊晞反駁完我就幫我拎個喼去Check in。

「係喎你今晚去唔去到O Night啊咁？」我問。

我地係3日O Camp，然後O Camp前一日仲會有個O Night，通常都會係夜晚成組人叫個Pizza喺Hall食，認識吓大家。

「我睇吓莊務做成點喇，應該去到嘅。」啊晞帶埋我去Check in就走咗。

到咗夜晚，我、啊晞、啊一、Rebecca，仲有成班組仔女圍埋喺間房到自我介紹。

「大家好！我係你地嘅組媽 Rebecca，Bio Year 3！」Rebecca自我介紹完就指住啊晞，示意佢自我介紹。

「Hi 我係啊晞，中文系Year 2！」

「咦咁你同嗰個女仔係咩關係啊？」啊晞答完之後Rebecca好似想帶動吓氣氛，就指住我。

雖然我有啲尷尬，不過都幾期待聽到啊晞親口講出「女朋友」呢三隻字。

啊晞思考咗一陣：「朋友囉。」

朋友？唔只我呆咗一呆，連Rebecca都一時反應唔到。

點解佢會話我地係朋友，係純粹害羞定唔想認？

「大家好我係啊遙，英文系Year 2。」為咗唔俾個場dead我即刻繼續自我介紹。

「咦咁你同啊晞係咩關係啊？」但Rebecca仍然唔放棄，好似好想我地公佈戀情咁。

我望一望啊晞，諗返佢頭先嘅回應，然後答：「朋友囉。」

在場嘅組仔女都無意識到我地之間發生緊咩事，只有我、啊晞同Rebecca覺得氣氛有啲尷尬，不過啊一好快又帶返起個氣氛。

可能因為對於啊晞我已經習慣咗失望，所以佢唔認我做女朋友我都無特別唔開心。

到咗O Camp第一晚，又係Round Status嘅時間，不過今年嘅係進階版，因為除咗要講拍過幾多次拖之外，仲要講埋去到邊個Stage。總共有五個Stage，拖、攬、鍚、摷、扑。

當晚啊晞因為要開會嚟唔到，而輪到我報Status嘅時候，我都好誠實咁報咗O1 Stage 1。

我一報完大家都好驚訝，特別係啊一同Rebecca。

「吓你地一齊咗幾個月都只係拖過？」Rebecca大嗌。

「哇啊晞有無搞錯㗎！」啊一明明同我同啊晞都唔熟，但都好激動。

「佢係咪怕醜咋？」Rebecca問。

「嗯……我都唔知啊……」我用微笑去掩蓋我當時嘅無奈同尷尬。

三日嘅O Camp好快就過咗，除咗最後一晚有同啊晞影咗張相，其他時間我地都無講過嘢。

我曾經以為O Camp完啊晞就會得閒，我地就可以見多啲，但我又一次錯了。

Year 2 Sem 1，我同啊晞Reg咗同一個Course嚟讀。

明明我地間房只係幾層嘅距離，但上堂就係我地唯一可以見面嘅時間，有時啊晞仲會走堂，所以我地一個禮拜可能見面時間就只有上緊堂嗰兩個鐘。

至於Whatsapp可能每日得幾句，甚至兩三日先聯絡一次。

唔係我唔掛住，其實我每分每秒都好掛住佢，想同佢一齊，但係我想等佢搵我。我唔想成日都係我搵佢，然後又俾佢藍剔，然後下一次又係我搵返佢，我會覺得自己好似煩住佢咁。

只要等到佢搵我，就代表啊晞有諗起我，咁已經可以令我開心一段時間。

有一次我忍唔住問佢：「啊晞，你會唔會覺得我地好似無熱戀期咁？」

「我覺得而家平平淡淡幾好啊，平淡先會長久㗎。」你真係覺得我地係平淡而唔係冷淡？

不過我已經慢慢對呢啲事麻木，失望同冷淡似乎喺我地嘅關係中必然存在。

朋友
好慘

live

哇屌朋友囉

咁都係朋友....好hurt

可唔可以多d文
Live 左
快d啦樓主

每篇長d？
我試吓

出到嚟都係扮唔熟 然後一直同自己講 無嘢嘅 遲下會好啲

朋友………………佢鹵味啦！！

我見到呢句爽咗下

Live咗 仲有冇？

聽日繼續

live jor

繼續

越睇越悶 不如入重點

樓主夠竟點忍到佢咁冷淡 仲要話係朋友

問清楚仲好啦

就快有大事發生㗎啦

我而家都諗返都覺得好神奇

有文你就出啦 成日拖下拖下咁
個post都成大半個月 都仲未夠20頁
仲要有一半係你自己留言
都唔知你拖乜

加油呀樓主

加速！！！

O Camp之後我同啊一成為咗朋友，佢夜晚成日都會上嚟我房玩。

「喂其實你同啊晞點㗎？」啊一又上咗嚟搵我。

「嗯？咪都係咁囉，無乜特別。」

「唔係無乜特別，係根本都唔係拍緊拖喎。」

「唉，我都唔知點。總之而家佢點對我，我就點對佢。」

「真係做到咩你？」其實我唔得，但我已經努力緊。

「我好叻㗎而家，我識藍剔佢，不過有時唔夠佢快咋嘛！」講出嚟好似好輕鬆，但每一次藍剔佢我都係好糾結，一方面好想繼續同佢傾落去，另一方面又怕下一句就會俾佢藍剔。

「喂其實擺明係你鍾意佢多過佢鍾意你喇唔係咩？」

「佢有鍾意我嘅，上次我搞O Night有男仔走過嚟話想同我影相，佢就即刻走嚟搭我膊頭宣示主權喇！」

呢啲偶爾發生嘅甜蜜小事件，對我嚟講就好似黑暗中嘅一點光，雖然有更多唔開心嘅事，但我總會捉住呢點光唔放，繼續相信啊晞係仲鍾意我。

「但除咗呢件事呢？」

我無回應到啊一嘅問題。

因為我答唔出。

啊一見我靜咗，就再補多句：「不如你同佢傾吓喇，咁拖落去唔係辦法。」

都啱，或者我真係應該鼓起勇氣搵佢傾吓。

「我：你做緊咩啊？我地嚟個深度談好不？」

「陽光宅男：我寫緊小說，不過都可以Whatsapp！」

「我：你你你問我問題喇！」有啲緊張……今晚目標係要知點解佢要藍剔我，同埋將我嘅唔開心話俾佢知！

「陽光宅男：你最近有咩心事？」

「我：成日會想夜晚出去行吓吹吓風，同埋掛住上年。」好似慢慢鋪墊，一陣先入正題好啲。

「陽光宅男：掛住上年啲咩？」當然係掛住同你好close嘅時光喇。

「我：掛住你間房同我間房嘅人同事。」

「陽光宅男：到你問我了。」

「我：我有無做過或者講過啲咩令你有負面情緒㗎？」

「陽光宅男：算係有，不過其實又唔關你事，好多時候係我自己問題。」

「我：即係咩事？」

「陽光宅男：你知我好鍾意一個人喺床上面打機同睇書，有時睇完書發現Whatsapp開住咗藍剔咗人或者無睇到幾個鐘前嘅Message，我就會覺得焦慮。」

仲諗住下題我就問藍剔嘅事，估唔到佢會自己提起先。

「我：點解會焦慮嘅？」

「陽光宅男：因為又會俾人話成日藍剔人同成日唔覆機，所以見到無睇你Message都會焦慮，但其實係我自己無睇手機嘅問題。」

聽啊晞講完關於藍剔嘅問題，我突然鬆一口氣。

「我：哈哈好可愛！」明明平時咁陽光嘅一個人，竟然會因為藍剔而焦慮，呢種反差又幾可愛。

「陽光宅男：痴線邊到可愛。」

雖然我唔會明白到嗰種焦慮，但一知道佢藍剔我唔係因為唔想同我傾落去，我就對於我地嘅關係重燃希望，如果我地多啲將自己嘅感受講出嚟，或者我地可以返去以前好close嘅狀態。

本來仲打算同佢講我俾佢藍剔到個人好唔開心，但既然佢會因為咁而焦慮，我都係唔講喇。

「我：我地以後多啲咁樣深度談好唔好？因為我覺得我地嘅距離好似近咗！」

過咗一兩個星期就十月尾，學校都開始有鬼屋可以玩。

「陽光宅男：今晚一唔一齊玩？」本來我打算同層嘅人去玩，但難得啊晞約我，我當然要同佢玩。

反正我平時都無乜機會可以重色輕友嘅哈哈。

「我：好啊！」

到咗夜晚，我未做完莊務就趕去搵啊晞，點知佢已經玩咗一次。

「我照陪你玩喇，你應該都唔驚㗎喇，你自己行前面我跟喺你後面行喇。」啊晞講完就推我去前面。

結果我就真係自己行前面，佢應該係想喺後面見住我俾人嚇然後笑我，但身為一個去海洋公園玩鬼屋都唔會驚，淨係喺到同朋友討論入面佈置得靚唔靚嘅人，呢啲鬼屋仔點會嚇到我。

但行到去鬼屋嘅尾聲嗰時，我嚇到呆咗。

自從上次深度談之後，我一心以為我地嘅關係會好轉，但呢個時候嘉嘉出現咗，將我僅餘嘅安全感徹底擊潰。

嘉嘉係啊晞嘅Floormate，Year 1，一個有啲MK嘅女仔。一開頭留意到呢個人係因為啊晞IG post咗同佢玩嘅相，連我呢個女朋友都未上過佢IG，一個識咗一個月嘅女仔竟然就有呢個榮幸，令我覺得有啲唔甘心。

後來我直頭當正自己係偵探咁去咗Stalk呢個女仔同埋睇佢地層嘅相，就見到佢地好多相都係企隔離，甚至會搭膊頭，會捉手。

「喂原來你喺呢個位扮鬼，我頭先玩咗次都唔見你！」啊晞一見到嘉嘉就衝過去好似玩咁攬佢同吱佢。

我就企喺佢地隔離，好似一個多餘嘅人。

「眼殘喇你，我一直都喺呢到㗎！」嘉嘉吱返我男朋友。

「吓真心咩？」啊晞似乎忘記咗我嘅存在，只係掛住同嘉嘉傾計。

「係啊！夜啲再傾喇，下一隊就嚟喇！」嘉嘉示意我地走。

「好喇你扮鬼加油喇！」啊晞臨走都仲要俾個愛的鼓勵。

我一粒聲都無出，自己行咗出門口，啊晞就跟喺我後面。

「你有無當過我係你女朋友？你連喺我面前都同佢咁close？每次搵你食飯搵你玩，你都話要同Floormate食同Floormate玩，跟本嗰個Floormate就係嘉嘉！咁我地仲一齊嚟有咩意思？分手喇！」

我好想發一次癲鬧佢，但我做唔出。

我仍然係一粒聲都無出。

我用指甲整痛自己，嘗試將我嘅唔開心吞落肚。

「你係咪要繼續做莊務喇？」啊晞問。

點解你可以咁若無其事嘅？

「嗯。」我答。

「咁拜拜！」啊晞笑住同我講。

我無同佢講拜拜就轉身離開。

做埋莊務之後，我就返房將之前淘落嘅塔羅牌拎出嚟。

本來係約咗啊Yan一齊去廟街占卜，但我好怕會聽到我唔想聽到嘅嘢，所以我選擇咗淘副牌返嚟自己占，咁無論結果係點，我都可以話我新手嚟占唔準。

結果話我地會因為第三者嘅出現，而對我地嘅關係造成無法挽救嘅破壞，然後分手。但我下一段戀情就會有幸福美滿嘅婚姻。

我將我嘅占卜結果話咗俾啊晞知，但佢無回應。

後來發現，原來我占卜都幾準。

大家中秋節快樂
今日係咁多先，之後會努力每日出多d文㗎喇

出多篇先啦

追到live
加油呀！

說好的大事呢

Btw樓豬外表應該係極度唔吸引個隻

就算你性格幾吸引都好

男主根本未玩夠 點會甘心真心同你一齊

感覺上男主講果啲咩焦慮 都係假話

好睇 唉

每日睇完留下言先

中秋節快樂
連續兩日既文都好SAD

一見mk妹就狗衝抽水就知咩事啦

樓主加油

今日既文好sad

中秋節快樂

忍唔住要留言，真係睇到好嬲

又幾好睇 留名

今晚有冇?

同左嘉嘉一齊

嘉嘉可能係收兵
但男主寧願做mk妹兵都唔做樓豬男友

放心 無啲咁既事

有！

俾我係鬼屋出黎一定當場爆佢

睇到live LM

喺我猶豫緊好無召開多次深度談嘅時候，我將我懷疑啊晞同嘉嘉嘅事話咗俾梓潼知。

梓潼係我同啊晞Year 1嘅Floormate，而今年就住啊晞同嘉嘉嗰層。其實梓潼幾正，有樣有腳，可惜鍾意嘅係一個賤男。

「我都覺得佢地有嘢囉！佢地真心好Close！」梓潼好激動咁講。

「連你都有發現？佢地點close法啊？」

「嘉嘉開完會都夜晚四五點喇，佢地仲會一齊煮嘢食，之後嘉嘉又成日開口埋口都係啊晞點點點，總之互動就好Close喇！其實都唔係我一個覺得佢地奇怪㗎喇。」

聽梓潼講完，我更加覺得應該要同啊晞傾吓。當時我覺得好緊張同不安，因為我唔知傾完係會好似上次咁距離拉近咗，定係直接分手。

然後當晚十二點幾我就send咗個Message俾啊晞。

「我：得唔得閒我想傾計。」

點知佢訓咗，第二朝先覆我。

「陽光宅男：可以啊。」

「我：今晚傾喇好不？」我怕自己會傾到喊，所以都係等到夜晚先喇。

「陽光宅男：但我今晚十二點要開會，同婆婆食飯去到十點幾，我得中間搭車嗰段時間可以傾。」

「我：你得就話我知喇。」

「陽光宅男：好啊！」之後我就藍剔咗佢。

過咗幾分鐘佢再補多句：「點啊你琴日去海洋公園玩得開唔開心？」

「我：開心。」平時同佢Whatsapp我都係會打好多emoji，但今日真係無心情，一直都好冷淡咁回應。

「陽光宅男：鬼屋恐唔恐怖？」

「我：唔恐怖啊。」

「陽光宅男：你應該驚機動遊戲仲多過鬼屋哈哈！」之後我又藍剔咗佢。

佢唔知係咪Sense到我今晚要同佢傾咩，平時佢會藍剔我嘅位佢無藍剔，仲比平時熱情咗。

藍剔完佢我就Whatsapp啊K，話佢知我今晚要同啊晞傾。

「我：我唔知我地今晚會傾成點，我好驚，我覺得我地會分手。」

「啊K Hall：你有咩就搵我喇，我今晚會一直喺到，總之做決定前你要諗清楚，唔想你後悔。」

「我：多謝你啊兄弟！」

「啊K Hall：記住唔開心要搵人傾，唔好又喺到打Password Notes啊知唔知道。」

以前嘅我一有唔開心嘅事，我都會打落電話嘅Password Notes，唔同人講打完就算，啊K一知我打Password Notes就會鬧我。

「我：知道！」

啊K係一個大好人，每次搵佢佢都會秒回我，就算我hea覆一個emoji佢都唔會藍剔我，佢會覆返我一個emoji，然後我地會就咁用emoji傾計傾成個鐘。更好嘅係佢身邊唔多女性朋友，夠哂安全感。

不過可能男人唔壞女人唔愛係真嘅，佢對佢鍾意嘅女仔好好，但最後個女仔都係同咗另一個男仔一齊。

同啊K傾傾吓計，就到咗夜晚。

我攤咗喺Hall張床到等啊晞Whatsapp我，而梓潼都上咗嚟我房陪我。

九點半電話就震了，比預期早咗。

「陽光宅男：我得閒了，不過電話得返好少電，應該都頂到半個鐘！」

「我：你應承我，以下嘅對話要絕對誠實回答，得唔得。」

「陽光宅男：得，我應承你。」

「我：你對我嘅鍾意係咪比以前少咗？」

一入黎就有文

其實答案係咩我早就感受到，但我仍然唔死心，希望啊晞會否認。

「陽光宅男：係。點講好呢，感覺係親密感少咗，所以互動少咗。」

「我：咁你對嘉嘉係咪有好感？」呢一次，我決定要將所有問題都搞清楚，我唔會再一味逃避喇。

「陽光宅男：無，我絕對誠實。」

「我：咁點解要曖昧到連其他人都覺得你地奇怪，就好似以前嘅我同你咁？」

一開頭聽到佢地會一齊買嘢煮飯，我就有種被取代嘅感覺。

好討厭呢種感覺。

「陽光宅男：係，我地會一齊煮飯嗰啲，但係只係朋友。」

「我：唉頂好唔鍾意自己，我唔知點表達我呢段時間嘅感受，就係怕被取代，無安全感，其實應該話一直都無。」

「陽光宅男：其實呢個情況都好無奈，我唔想因為咁而疏遠一個人。好對唔住，真係好對唔住。」

我想聽嘅唔係你同我道歉，你同我道歉反而令我覺得自己唔夠大方，令到你都有負面情緒。

我知無可能，但我想聽到你話你想同我一齊努力，一次過將所有問題講出嚟，然後重新開始，挽救我地段關係……

「我：你唔好講對唔住喇……我今日都有諗過自己到底今日同你傾完，係想要一個點嘅結果。

我有諗過想你地遠啲，但我知我唔可以咁做，我都有諗過唔理，但我今次唔想再逃避問題喇。

最後我嘅答案係我想返去一齊之前嗰種Close，我唔明點解會疏過以前咁多，好似我喺你心入面嘅Priority排到好後好後咁。」

「陽光宅男：朋友同家人對我都好重要，我以為我可以睇伴侶睇得一樣重要，但一去到呢個stage我就發現自己原來唔得，可能係我未ready，但其實有更多因素更多問題出現喺我身上。」

「我：或者我更正一吓個問題，其實你仲有無鍾意我。」

我雙手捉住個電話，好想快啲知道答案，但又怕聽到一個我唔想要嘅答案。

我唔想一齊咗五個月先發現原來自己男朋友早就無鍾意我，而我仲傻吓傻吓唔知做緊咩咁。

「陽光宅男：有，但係係建基於比較程度。我好耐之前有鍾意過一個人，我鍾意佢鍾意咗成個中學六年，雖然好痛苦，但嗰種感覺我無再遇過。唔係我忘記唔到佢，之前有撞過佢，但我個心好平靜。我好似已經唔係好知要點去愛人。同你一齊嘅時候，我真係以為我可以做到。」

而家我終於明白點解我地會曖昧咁耐先一齊，根本就唔關咩細路影響氣氛事，而係你其實都未ready，你對我其實只係好多嘅好感。

如果我、Mandy、仲有一眾Floormate唔催你表白嘅話，如果等到你ready我地先再一齊嘅話，我地今日係咪就唔洗經歷一個咁嘅對話。

「我：嗯，我明白㗎喇。即係我都唔會係你最後嗰個人。其實我占卜都好似幾準哈哈。」

我唔想準啊……但傾到呢到，我知我地仲係男女朋友嘅時間已經開始倒數緊。

「陽光宅男：對唔住…好對唔住。」

「我：唔好講對唔住，唔鍾意聽到人同我道歉。」

「陽光宅男：你好好，係我有問題。我一直無同你講，好對唔住。」

「我：唔好再講對唔住，咁而家點。」

藍剔。

Offline。

喺我講完呢句之後啊晞突然消失咗。

「吓咁即係點啊？」一直陪住我嘅梓潼問。

「唔知啊……」

我電話一直開住我同啊晞嘅對話。

我有諗過好多可能性，佢可能會繼續道歉，可能會話重新嚟過，但我知最大可能係講分手。

等咗一個鐘，電話終於再震。

啊晞第一次send千字文俾我。

「陽光宅男：我真係真心想同你道歉。以你敏銳嘅直覺，我相信你感覺到我地嘅關係好奇怪，或者應該話我單方面好有問題。

上年住Hall，好容易可以培養到親密感，好多人都問我點解仲唔表白，其實我知我未準備好，因為我感覺到嘅只係好多嘅好感，我搵唔返心跳嘅感覺。所以我同佢地講我要時間準備，唔想喺Hall表白。

到Quit Hall，佢地同我講唔可以再拖落去，所以我約咗你，我覺得我地可以試吓。但一齊咗之後，我發現我可以付出嘅其實唔多，應該話我可以付出，但我無。

我有一種逃避嘅感覺，更多嘅係似例行活動而唔係享受。」

啊晞，你應該唔會知我睇到呢句嘅時候，個心有幾痛。

突然發現自己以前咁糾結拖唔拖你好，又或者係因為拖到手而覺得好滿足，好似我所有嘅心跳加速都變得好白痴。

原來對你嚟講，呢一切都只係例行活動。

「陽光宅男：我話我忙，我開始搵藉口。莊員問點解唔見我拍拖出街，我又搵藉口。

中同聚會嘅時候，我地除咗傾起你，仲講起我中學鍾意嗰個人。

佢叫啊明，係一齊打機嘅好朋友。我為佢喊過、擔心過、笑過、妒忌過，佢喺我心入面係第一位，我覺得呢種感覺就係愛。

但當佢發現我嘅感覺之後，佢開始疏遠我，慢慢我發現我連見到佢都會覺得難受。所以我考DSE前同佢絕交，將所有同佢有關嘅嘢Delete，但同時我好似連自己嘅情感都Delete埋。

我同佢地講，我已經無咗愛人嘅感覺，佢地鬧我，覺得我好賤，覺得我呃緊你，浪費緊你嘅感情。我反駁唔到，因為我係。我係一個唔識面對只會逃避嘅賤人。

我以為我可以培養好感以上嘅感情，但其實我未有能力。我不負責任地嘗試過，係我錯，係我欺騙咗你，對唔住，好對唔住。」

第一次收你嘅千字文，其實某程度上幾開心，因為一齊咗五個月我終於可以知道你到底諗緊咩。

但其實你都講到咁，點解嚟到呢一步你都唔肯開口講埋嗰兩個字呢？係唔捨得，定仲想逃避多陣？

跟住落嚟，我地又一齊經歷多一個第一次喇。亦都係我身為女朋友，最有勇氣同最主動嘅一次。

「我：我地分手喇。」

講完之後，我突然有鬆一口氣嘅感覺。好似我終於唔洗再成日估嚟估去，唔洗再糾結幾時搵你，幾時藍剔你，唔洗再咁缺乏安全感。

「陽光宅男：好對唔住，希望我地以後仲係好朋友。」

「我：我諗可以嘅，至少我而家幾平靜。我都估唔到自己可以咁冷靜哈哈。」

「陽光宅男：希望你可以好似占卜咁幸福快樂。」

「我：我相信我可以嘅！我隻手有兩條線，代表我會有兩段關係，而家俾你用咗次，即係我下個就結得婚哈哈！但信呢可唔可以照寫啊？」

分手前，我曾經叫過啊晞寫封信俾我，我希望可以有一樣實質嘅嘢嚟象徵我地之間有過故事。

「陽光宅男：可以，你要有睇千字文嘅準備。」

「我：好。」

藍剔。

過咗幾分鐘都仲係無覆我。

我唔想我地嘅對話去到最尾都係要俾你藍剔作結。

「我：可唔可以求其講啲嘢俾我藍剔你？」

呢個係我對你最後一個請求。

「陽光宅男：求藍剔。」

藍剔。

Offline。

完喇。

終於都要完喇。

「啊遙你OK嘛？」梓潼擔心地問。

「嗯，放心喇我無事，唔洗擔心我。」

「你想我今晚留喺到陪你定你自己一個人靜吓？」

「你返去做自己嘢喇，唔洗陪我喇。」

「你有咩就搵我喇！」

梓潼起身準備走嘅時候，某路人Floormate走咗入嚟。

「喂啊遙！我真係估唔到原來啊晞係你男朋友囉！如果我下次見佢嗌佢啊遙老公佢會唔會應我呢？」

我同梓潼你眼望我眼，一臉尷尬。

「嗯…應該唔會喇，因為我地幾分鐘前分咗手…」我無奈地答。

「吓點解嘅？Sorry啊！我無心㗎！」

「你條友真係！」梓潼鬧返路人Floormate。

有呢兩隻嘢吵吓間房突然熱鬧咗好多。

「好喇好喇我地走喇，啊遙你都早啲訓喇！」梓潼拉埋路人一齊走。

「嗯，晚安！」

呯。

門一閂，間房即刻一片寂靜。

我冷靜地將分手嘅事話俾啊K同啊Yan知。啊K有問我洗唔洗同佢傾電話，但我拒絕咗。

匯報完畢之後我就落床，行去廁所，刷牙洗臉。

一切如常。

我望住鏡入面嘅自己，拍一拍自己塊面。

嗯，係真係完咗喇。

熄燈之後，一片黑暗，連最後一點光都無埋，個心有種唔見咗嘢嘅感覺。

我以為自己頭先會喊，但我無。可能係未消化到，又可能係痛到根本喊唔出。但我知道我好需要喊，我需要釋放一下情緒。

我打開Contact，將陽光宅男改咗做啊晞。

從文院 啊晞，陽光宅男，到啊晞，原來只係一年嘅事。

喺改完名嘅一刻，我終於流咗今晚第一滴淚。

一流咗第一滴，我嘅眼淚就突然缺堤，一直流一直流……

我一直抹，眼淚就一直流，去到後來我已經放棄，由啲眼淚整濕個枕頭……

最後嗰晚我唔知自己喊咗幾耐，喊到攰就慢慢訓着咗。

摸頭、挨膊頭、煮嘢俾我食、拖手……呢一切好似都只係前一刻發生嘅事，但之後已經唔會再發生。

以後再無陽光宅男，再無賣笑的小女孩。

咪住先 gay？

今晚就到呢到
嚟緊仲會繼續講多陣啊晞 然後就會開始講同另一個人既故事
（不過啊晞仲係會有戲份 ）

呀晞真係gay既

係好痛，但未嘗係一件好事

最起碼分手個刻 仲有好多人支持住你

用咗幾耐先放低阿晞？

呢個問題好難答 可以講既係同另一個人既故事係Year 3既事

我都以為係女 明明睇到上面一開始話有兩個hallmate 一個mandy 一個啊晞

另一個人仲係現在式？

yes
好似玩緊結尾故咁

同啊一

之後仲有冇㗎

個故未完㗎！

阿明係男定女?
早D知結果 就唔洗傷得咁深

依家應該好sweet同放低咗先可以出文

呀明係男定女?
見到個名我重覆睇左嗰個位幾次想睇清楚係呀遙定呀晞講緊野

係同啊K定啊一？

阿K幾好人啊

Gay

幾時有文

同K一齊仲好啦

變藍顏知己

冇理由 阿晞唔係gay

太懂得去抽身 如無事再覺吸引 麻目地一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

我日日個腦就係loop緊呢首歌

live左

睇到你個名

留

留名
好sad

Flirt得mk妹 應該唔係gay

留名
睇到好有共嗚 由開頭一啲小事都好感動 再去到後期發現原本呢一啲野對於對方根本微不足道之後覺得好心酸既感覺
好似一直都係得自己沉醉係自己想像嘅世界入面 去投入感情

幾時再出文

今晚有無

應該bu

出文未啊樓主

文呢樓主

同問

而家出！頭先出完街

以為女+女+女的故事

分手第二日，明明訓得好少，但六點幾就自然醒。

起身之後我第一時間就好犯賤地又望多次佢寫俾我篇千字文，再一次望到「例行活動」呢四個字，個心都仲係好痛好痛，結果又喊咗好耐。到底分手嘅人係要喊幾多次先唔會再喊呢？我要幾時先放得低呢？啊晞會唔會連喊都無喊，輕輕鬆鬆就可以放低我呢？

滿頭問號。

喊完之後就收到梓潼嘅Message，我打開一望，原來佢Cap低咗啊晞嘅Snapchat my story…上面係一張Caption寫住New start嘅自拍……

唔知嘅人會以為純粹講訓醒又係新嘅一日，但我覺得佢係想表達同我分手對佢嚟講係一個新開始。點解我地嘅關係去到分咗手都仲係咁唔平衡？對我嚟講係一段關係嘅完結，但對佢嚟講就係開始？佢係咪恨分手恨咗好耐？

雖然分咗手，但原來我仲係會對佢嘅所有事好敏感，好在意。呢一刻我有好多個問號，我地之間嘅回憶仲要不停喺我腦海重播，我想將啊晞從我個腦到趕走，但我做唔到。

我拎本schedule book出嚟，想將本身mark低咗嘅拍拖一週年塗咗佢。我痛苦地拎支塗改液出嚟，chok，開蓋，放上schedule book。

啊遙，塗完就同自己講要忘記啊晞㗎喇！

我想狠心一嘢塗咗佢，但總係落唔到手，隻手一直hold喺一週年隔離。

Hold咗幾分鐘都係落唔到手，最後選擇放棄。

我成朝都無力地攤喺張床到，堂都無上。之後嗰幾日我都係好早就醒，然後攤喺床，走堂，間唔時買個包上天台一路食一路吹風。

點知三日後，啊晞就搵返我。

「啊晞傳來一段錄音。」

當佢個名再次喺我電話出現嘅時候，我即刻驚到手震。我用力眨眼，確認自己係咪有幻覺睇錯名，但我無望錯，真係啊晞搵我。我唔敢聽佢段錄音，我亦都唔知應唔應該聽。

唔通佢想復合？應該無可能。咁佢點解分手幾日就要搵我？

我深呼吸，調整一下自己嘅情緒，就鼓起勇氣禁入我地個對話。

「啊晞：啱啱上堂見到附近有個畫展，啲畫幾搞笑哈哈。」

吓？畫展？做乜鳩？

佢send呢個message俾我嘅時候係咩心態？當無事發生直接變返好朋友，然後同我分享生活趣事？

我本來以為我地會好尷尬，可能要好耐之後先可以變返朋友，估唔到佢會咁快搵我。或者我都輕輕鬆鬆同佢傾返計，我地真係可以變返好朋友？

「我：哈哈經過嘅話去望吓先！」

「啊晞：好啊！」以前呢個時候佢應該係會藍剔咗…

「我：你…呢幾日點啊？」

「啊晞：正正常常咁，係見返Year 1嘅Floormate嗰時會有啲無奈。」

喺分手嘅第二日，我地嘅Floormate即興約我地一齊玩三國殺，但當時我仲未有勇氣去面對啊晞，所以我就話我唔得閒去唔到。

「啊晞：Btw我破戒飲咗酒。你呢？呢幾日點？」

啊晞自從同中學鍾意嗰個人絕咗交有飲過酒，之後就決心戒酒。

雖然好似好差，但我唔想分手得我一個人喺到唔開心，所以聽到佢因為我而破戒，其實我有少少開心，因為咁代表我對佢嚟講應該都有咁上下重要。

「我：分手嗰時好冷靜，但之後就好唔掂，喊咗幾轉…」

「啊晞：我嗰日會都無去開。」

「我：其實我地散幾日就做返朋友，會唔會有啲差？」

其他人分完手好似都係會斷絕關係，唔再聯絡，而家我地咁快做返朋友，反而令我覺得有啲奇怪。

「啊晞：我覺得同之前唔大分別，我地其實一直都係朋友mode，而家咁都唔係一件壞事吖。」

的確，就算我地一齊咗，其實相處模式都係朋友，最多只係間中拖吓手。

「我：都係，只係無咗個名分，而家都幾好嘅！會唔會去到Quit Hall啲人都以為我地一齊緊哈哈。」

「啊晞：唔講應該真係無人知哈哈！」

「我：咪住！但咁咪會無人埋我地身出唔到Pool！」

雖然我覺得我地可能grad咗都唔會再遇到新嘅人。

「啊晞：哈哈可能㗎！」

「我：如果第時有一日你搵到嗰個人一定要話我知。」

我好想知到底點嘅人可以令佢搵得返愛人嘅能力。雖然可能到嗰個時候我會在意，會有唔甘心嘅感覺，但我都會想見到佢搵得返鍾意人嘅感情。

「啊晞：好，你都係。」

呢種好似祝福緊對方嘅對話，令我覺得有少少窩心。

之後嘅日子，我同啊晞見面反而比一齊嗰時多咗，我地會一齊煮飯食，佢亦都終於會喺Hall O 嘅聚會出現。

雖然一直同朋友口講就話做返朋友幾好，話放得低，但其實我知道我心底裡係想透過所謂朋友嘅相處，嚟繼續享受同啊晞相處嘅時間。

因為我都仲係好鍾意呢個人，唔捨得放低。

我係一個記性好好嘅人，雖然分咗手，但我仲記得啊晞曾經應承過我嘅事。除咗分手時應承我寫嘅信，分手前仲應承同我一齊睇某港產片。

「啊K Hall：你咪喇你，都分咗手喇。」

我因為糾結緊好無約啊晞睇戲，就去咗問啊K意見。

分咗手之後啊K都仲係一直好關心我，佢會擔心我成日收收埋埋啲唔開心嘅事唔同人傾，淨係寫落嚟就算。之前佢失戀我陪住佢，而家就到佢陪返我。我到底係做過咩好事先可以有個咁好嘅兄弟。

「我：但之前應承咗，就當係完成埋我地之間嘅To Do List都唔得咩？」

「啊K Hall：你覺得你仲keep住同佢聯絡可以放得低佢咩？」

係放唔低，但我都係好想同佢睇。

「我：我地仲一唔一齊睇之前提過嗰套戲啊？」我無理到啊K同我講嘅野，鼓起勇氣約啊晞。

「啊晞：吓？咩戲嚟？」原來佢已經忘記咗…

「我：我有份做臨記嗰套啊！」

「啊晞：都可以嘅，但我呢個月好忙。」

「我：一係搵晚午夜場呢？」

「啊晞：太夜不了，再下個月仲有無得睇？」

我感受到佢雖然答應咗，但其實佢只係唔識拒絕，真係想睇嘅話，點會真係約唔到時間，佢只不過係又一次用忙嚟做藉口。

後來我有再問一次，佢就話唔睇了。

於是我就開展咗第一次一個人睇戲。

以前嘅我係一個好需要朋友嘅人，但同啊晞分手之後，我越嚟越享受一個人靜靜地嘅時間。嘗試咗一個人去睇戲之後，就徹底愛上呢種感覺。之後我每個月都起碼要約自己睇返場戲，睇完之後就喺附近漫無目的咁行，連電話都唔睇，享受吓一個人嘅時間。

總有一個人會令自己學識一個人，啊晞對我嚟講就係咁嘅存在。

一個星期後，我、啊晞、進仔因為上同一個course要做project拍片，就約咗某一晚喺Hall一齊拍。

進仔係我同啊晞Year 1嘅O Camp mate，唔高，有肚腩，眼大大咁，識落會發現個人又幾Fun，不過我地唔算熟，最多上堂吹幾句水，笑吓佢啲Test出完貓都咁低分。

「喂你地餓唔餓啊？不如我炸啲薯條食吓好無！」進仔問。

「哇炸薯條咁高級？好啊多謝！」我心心眼望住廚神進仔入廚房，然後就得返我同啊晞兩個人喺出面。

「喂話說我又寫咗新嘅歌詞。」啊晞同坐喺隔離嘅我講。

「咁得閒啊！」

「我唱俾你聽好唔好啊？」啊晞問。

「吓？哦好啊。」我對於佢突然話要唱歌俾我聽窒咗一窒。

佢開咗佢份歌詞同這麼近那麼遠嘅音樂出嚟。

「當天分開 狠心一聲 這一世 再不見 秒如年」

啊晞唱歌都仲係咁難聽……雖然係咁，佢一唱都會令我有落淚嘅衝動，因為呢一刻嘅啊晞令我回憶起嗰晚一齊訓，摸我頭，唱歌俾我聽嘅啊晞。

「我 凝望那道身影 心 微微掀痛
縱把他身影閉封 於我夜夜長夢
但那些畫面 在這刻奔湧 致心痛」

雖然歌詞應該唔係講我地嘅故事，但啊晞一路唱，我就一路回憶起我地之間嘅事。

然後突然發現，佢有我寫俾佢嘅信，有我地一齊整嘅羊毛公仔，有我買俾佢嘅手信，但我一樣可以象徵我地有過故事嘅嘢都無，連分手嗰日話會寫俾我嘅信都消失咗。唯一一樣勉強叫係佢俾我嘅嘢就係幫佢做helper嘅thank you card，仲要係所有helper都會有。

如果佢可以寫份屬於我地嘅歌詞，就好喇。但我知呢件事無可能發生……

「煮好喇！」進仔拎住碟薯條出嚟。我即刻將差啲流落嚟嘅眼淚收返入去。

「多謝進仔！」啊晞即刻伸手去拎嘢食。

「我地快啲食完快啲寫埋個script開始拍喇，我聽朝要五點幾出門去返event helper返到三點啊唉！」我食住薯條講。

之後我地食完就開始打script拍片，但因為我同進仔唔知咩事一同對方對望就笑場，結果NG到4點幾先拍完。

「終於搞掂！啊遙你快啲訓一陣之後去返工喇。」啊晞關心我？

「嗯嗯！我返房先喇！」

之後我準時起到身返工，好彩一切順利，仲早咗收工。返到宿舍先兩點幾，之後就整咗嘢食，一路食就一路玩爐石。

一On爐石就見到啊晞都On緊，佢仲send咗個battle嘅邀請嚟。

「啊晞：唔係要返工返到三點咩？」佢竟然會記得我返工返到幾點？

「我：係啊，不過早放，而家食緊嘢。」

之後我地就繼續battle，毫無懸念又係佢贏。

「我：好喇唔玩喇，我要補眠先！」

「啊晞：好，你快啲訓喇！Good Night！」

Good Night？

今日嘅啊晞係做咩事？明明就算一齊緊都唔會同我講早晨晚安嗰啲，點解呢兩日好似突然對我好咗咁…

我以為分咗手就唔洗再估嚟估去，但佢只要一對我好，我就會開始亂諗，諗佢仲有無鍾意我，諗我地會唔會有一齊返嘅一日，諗佢對我做嘅嘢係咩意思。

唉，睇唔透。

今日係咁多先
同埋其實男女對啊晞嚟講唔重要

Bi

哦...哦...哦...你係啊晞...哦

可能樓主係男呢

睇到好火 分咗手仲要咁糾纏不清 辛苦自己咋絲打

女啊！
我係女啊！

真正男朋友幾時出現 快啲脫離呀晞啦！

點解分左手都可以扮無野，我睇唔透

分手前都係朋友咁 分咗手其實都只係無咗女朋友個名 相處上分別不大
咁諗好似就好過咗
不過其實都唔係無嘢 仲係會成日左諗右諗

一早應該分，個呀希都on99

咁阿明係男定女

男
啊稀係bisexual

幾時知？
你會唔會接受唔到佢係咁？

分手嗰日
接受到啊

樓主文啊

文啊

文啊

樓主之後會唔會交代啊晞點

會啊
而家出！

好野 又有得睇

好快就到咗我嘅19歲生日。

一踏入十二點，我就望住電話想睇啊晞會唔會同我講生日快樂，點知第一個同我講嘅係家強，之後就係梓潼同啊K。

雖然家強中學hurt過我，但佢其實都對我好好，差不多年年都一係0000，一係就2359同我講生日快樂，仲會年年都寫信俾我。

直到訓之前我都係收唔到啊晞嘅Message，我同自己講可能佢早訓姐，訓醒就會講㗎喇。

今年嘅生日我選擇咗約自己睇戲、熄電話四圍行、搵個地方坐低睇書食野。到咗夜晚準備返宿舍我先開返電話。

我第一時間開Whatsapp望吓啊晞有無搵我。我掃一次未讀嘅Message，都係搵唔到佢個名。

我又同自己講可能佢想2359同我講呢。

一返到宿舍，我班Floormate就整咗個遊戲同我慶生，再過多陣就連Hall O嘅人都嚟咗同我慶生。

其實有成班人同我慶生已經好幸福好開心，但見到Hall O同我慶生班人入面無啊晞我都係有啲在意……

過咗十二點，我都係收唔到啊晞嘅Message。

Hall O同得我慶生，應該就係另外開咗個Whatsapp Group，咁啊晞無理由唔知我今日生日喇，既然係咁點解唔同我講生日快樂呢？明明之前又唱歌我聽，又講Good Night，點解反而唔肯同我講生日快樂？就算只係朋友，講生日快樂都好正常姐。

呢種忽冷忽熱係咩意思？

到咗第二日，我同啊一一齊出去幫Hall O買嘢。

「喂琴日生日喎，去咗邊玩啊？」啊一問。

「無啊，約咗自己睇戲哈哈！」

「吓做咩唔約人睇啊？」

「都係鍾意一個人多啲。啊一…我有啲嘢想問你啊。啊晞有無喺個慶生group出過聲啊？」

過咗一晚我都仲係好在意啊晞無同我講生日快樂嘅事。

「講過兩句，類似係小心唔好俾你發現我地個surprise。」

做乜鳩？

「吓？又…幾搞笑。」

「做咩？有心事？」

「無啊，就係介意佢無講生日快樂……」

「我都明點解唔講嘅，正常係想斬情絲，唔想大家有想像空間嘛！」

「但佢又唔係斬哂，例如佢會唱歌我聽，又講Goodnight啊之類…」

「啊遙你唔好諗太多喇！我覺得男仔唔應該咁！」啊一好激動。

「我控制唔到自己唔諗，但我今日做咗樣好叻嘅嘢！就係我終於塗到schedule book上面個一週年喇！好似完成咗個完結儀式咁！」我好叻咁笑住將呢件事講出嚟。

「嗚啊！好痛啊！！！」啊一即刻中箭咁掩住心口。

「哈哈痴線你痛咩！」見到佢浮誇嘅反應心情好似好咗啲。

「啊遙話就話叫你狠心啲，但我都知難嘅！慢慢喇，時間會沖淡一切！」

「嗯嗯，都係嘅！多謝你啊！」我望住啊一微笑。

「再唔掂嘅搵我！請你飲酒！」佢拍一拍心口。

「你請緊係好！但我係飲Apple Cider就紅到面哂嘅人嚟哈哈。」

「要唔要試吓醉嘅感覺？我以前都唔飲，但生活艱難，有時候都要借酒發洩吓，唔飲講唔到心中嘅說話。」突然覺得眼前呢個人佬味好重。

「但啤酒好苦，飲少少就飲唔到落去。」

「而家可能覺得唔苦呢？無人估到當初大家都討厭食苦瓜。」

「哈哈做咩唱歌。」每次同啊一傾計都係一件好開心嘅事。

「去唱吓K都好，無歌又點敢說心事！」痴線呢條友已經走火入魔。

叭！！！

我掛住同啊一傾計無睇車，就咁衝咗出馬路。

「喂睇住啊！」佢即刻捉住我隻手拉返我返嚟！

喺佢捉住我嗰刻，我突然心跳加速咗。

一秒…兩秒…三秒…四秒…五秒……

啊一都係無放手。

我望一望我地隻手，再抬頭望住啊一，佢好似無為意自己仲捉實緊我手腕，專心地留意馬路情況。

再隔幾秒之後佢望返住我：「小心啊。」

之後先慢慢放開我隻手。

痴撚線心跳點解會加速咗，係因為對啊一有好感？係因為啊晞都做過類似嘅嘢？

雖然話放低一個人最快嘅方法就係遇到另一個人，但我而家先分手一個月多啲，點會咁快放低。

錯覺。

嗯，一定係錯覺。

本來以為呢一年嘅聖誕節終於唔洗做毒L，點知已經分咗手。於是聖誕嗰個星期我選擇咗返展覽嘅散工。

喺第一日個展覽完之前我地成班決定去行返轉。而喺我地行緊入去嘅時候有個男同事行咗去我隔離。

「喂我叫Andrew啊，你呢？」

Andrew係一個唔高嘅MK，除左MK我都唔知點形容佢好。

「啊遙。」

「啊遙，記得了！你Year幾啊？」之後我地就一路行一路吹吓水咁，無咩特別。

個展覽有一部分係賣酒嘅，外面圍咗好多人等試飲。正當我搵緊計仔上前拎嘢飲嘅時候，一杯酒就遞到我面前。

「幫你拎埋喇！」係Andrew。

「唔該。」嗯…呢個人都幾好嘅好似。

之後嗰幾日返工，Andrew都會成日搵我傾計，放飯又會坐我隔離，收工又會等埋我。然後喺返工嘅最後一日就抄咗我牌，佢亦都開始永不藍剔近乎秒回咁同我Whatsapp。

突然有人對自己咁主動，呢個人又好似幾細心，我認我係有啲開心嘅。當時我唔知我對佢有無好感，但我覺得keep住傾吓計又無咩所謂。

但Andrew講嘢開始越嚟越flirty，佢好鍾意用豬emoji，其實我覺得有啲Over。我唔會Flirt返佢，但我亦都無明確地叫佢唔好再flirt我。不過之後日傾夜傾咗一段時間，又覺得對方好似幾鍾意自己咁，就好似慢慢對呢個人有些少好感。

呢少少好感令我覺得自己放低到啊晞。

我有諗過將Andrew嘅事話俾啊晞知，我想知佢會有咩反應，想知佢會唔會好似當年家強知道我對另一個人有好感，先意識到自己都係唔想失去我，想知佢會唔會都介意我俾人追。

不過我最後都係無講。

之後Andrew約我睇戲，我答應咗。

但到咗同Andrew出街嗰日我就後悔了，我嘅理智好似突然返返嚟，我意識到自己好似唔應該同佢出街，我覺得見到面之後會好尷尬，我想放飛機，但嗰時我地都就到見面地點，突然話有事好似好Odd。

「我：唉屌我後悔了！我嗰時到底係發生咩事先會答應同Andrew出街！」我一如以往一有事就搵啊K求救。

「啊K Hall：都叫咗你唔好去喇！你地約咗邊？」啊K亦都秒回咗我。

「我：旺角啊，下個站就到喇…」

「啊K Hall：我本身都約咗人喺附近，洗唔洗我嚟帶你走？」突然覺得啊K幾霸氣。

「我：唉算喇應該無事嘅，我到咗喇，keep住同你匯報！」

我見到Andrew之後就緊張地向佢個方向行。

我地打個招呼之後就行去戲院，準備睇小王子。

一到戲院我就突然有種心痛嘅感覺，因為我同啊晞一齊嗰日就係嚟呢間戲院，一回憶起當時嘅甜蜜我就會覺得痛。

「你出嚟之前做緊咩啊？」Andrew問我。

「無啊喺宿舍Hea吓，你呢？」

「掛住你囉！」Andrew邊講邊對我笑。

嗯……Flirty到我都唔知點回應了。

「係呢你有無試過自己一個去睇戲？」我問。

「吓點解要咁做？我一定都係同朋友去。」佢驚訝地望住我。

「我好鍾意一個人睇戲，你搵次都試吓，真係好正。」

「我就唔喇哈哈，唔鍾意一個人。」

「係咩？我都幾鍾意一個人。」

之後我地就入場睇戲，點知隔離嘅Andrew中途開始訓到完場。

睇完佢就提議一齊去掃街，於是我地就買咗啲嘢企喺街邊食。

雖然同Andrew出街但個腦一直諗住另一個好似唔多好，但我一路食一路望住身邊嘅景物，就一直回憶同啊晞之間嘅事。

之後嗰日Andrew都係Keep住Flirt我，仲想餵我食嘢但都俾我拒絕咗。

出完街返到宿舍之後我又一次喺到重溫我同啊晞嘅對話，睇我地嗰僅有嘅幾張合照，聽Stand By Me，結果久違地又喊咗次。

我以為出現咗啊一、Andrew，我就會分咗心，可能會鍾意咗新嘅人然後忘記啊晞，但同Andrew出街呢日我突然發現自己原來仲未放得低，到底我仲要幾耐先可以唔再因為啊晞而流淚。

之後Andrew搵我我都無再覆了，理智話我知有幾想快啲放低都好，都唔可以搵水泡，拍拖唔應該係咁求其嘅事。

跟住落嚟嗰幾個月好快就過。我同啊晞都係朋友咁，同啊一啊K都係間唔時傾吓計，Andrew就間唔時都會搵我，但我都無覆，而梓潼同啊Yan都因為愛情事煩惱緊。

然後又到咗臨近Quit Hall嘅時候。

今日到呢到
Andrew同啊一應該唔會再有出場機會㗎喇

我估家強係新仔

家強中學就放低咗佢了

阿一個部分好正啊

阿一係咪都中意你架？

其實我都唔知 雖然嗰時係有close過一排
但我估無鍾意過掛

唔通真命天子係阿K?

btw,絲打你段故真係好有共鳴，令我諗返起以前失戀既感覺，個陣覺得可能呢一世人都搵返一個我咁愛既人，但原來最後都會等到，加油呀 快啲出文呀

會唔會係pansexual

Live左 快啲出文
分手後糾纏不清仲衰過做陌生人
這麼近那麼遠 真係慘過食屎
btw樓主講到自己毫無吸引力
實際比咁多仔flirt
一定有你既獨特之處

之後關呀k事？

啊k

真心睇到好有共鳴，好多位都睇到好心up
睇到默默流淚

會唔會寫埋依家下一個

會呀！不過會講得少啲

樓主加油！
我竟然搭地鐵睇睇下啲眼淚不受控制咁流左落黎
呀K

你地係睇邊到睇到喊

學生時期嘅愛情故事
出左黎做嘢之後都好難有

Close過一排 呢句會諗起好多野
Close完就會不了了之

由頭到尾都好心up
利申一齊2年 啱啱散 好多位都好似

活得更好是對他以往的陪伴最好的報答

終於追到live
睇到樓主咁樣睇到心都酸埋
諗起幾年前自己都試過好似阿晞咁未ready就同咗個男仔一齊
最終都係hurt咗佢
我真係大仆街嚟㗎！

今晚有無故呀樓主

有！好快！

睇埋先訓

考完試同Quit Hall嘅日子中間有段時間，通常大家都會喺呢個時間玩盡佢，珍惜住Hall最後嘅日子。

而我地層有一晚就圍埋一齊開心事台，佢地傾傾吓就傾到我同啊晞嘅事。

「你地嗰時一齊咗幾耐啊？」Floormate A問。

「嗯…差不多五個月喇。」我答。

「其實你地點解會散嘅？」Floormate B再加把口。

「簡單嚟講就係佢對我嘅鍾意未去到足夠一齊嗰個位掛。」我一直覺得如果佢鍾意我多啲，我地就唔會散。

「吓？但我覺得佢對你好好㗎喎！」啊晞嘅朋友Floormate C對於我講嘅原因有啲驚訝。

「點解咁講嘅？」Floormate A問。

「佢本來咪金毛，之後又染返深色嘅，我有次撞到佢問佢做咩染返喇，之後佢話係見你好似唔鍾意佢金毛所以先染返嘅！」Floormate C講咗一樣我唔知嘅事。

我突然呆咗，唔知點回應。

「吓？我…我都唔知原來係因為我。」

佢地問完我問題之後就繼續探討其他人嘅事，而我個腦就得返啊晞因為我而染髮嘅事。

雖然好似係好少事，但我一直覺得一齊緊嗰時好似我付出得多過佢，我將分手嘅原因推咗落佢到。但分手半年我先突然意識到啊晞原來都有為我付出過。

我又一次望返我地嘅對話，其實佢對我好好，雖然記性有啲差，但幾細心同溫柔。點解當時嘅我會無發現到佢嘅好，淨係留意到佢對我嘅唔好呢？嗰時佢會突然講嘢浪漫咗，話食咗抗敏藥，可能係想努力改善我地嘅關係，但我無留意到。

我終於發現會導致分手，其實我都有好大嘅責任。如果我唔會因為害羞而逃避佢嘅眼神，如果我主動啲，多啲表達我嘅感受，我地係咪就唔洗分手……

好後悔。

於是我喺Quit Hall前兩日寫咗封信俾佢，同佢道歉，多謝佢呢一年嘅照顧，同埋提佢寫應承咗我嘅千字文。

「我：開門收嘢啊！」我將封信貼喺佢門口之後就Send咗個Message俾佢。

藍剔。

我估佢應該睇完信就會覆我Message，或者直接覆信嘅。

結果我都係估錯咗，佢之後無覆返我Message，等咗幾日都無收到信。

Quit Hall嗰日，我間唔時就去望吓個門口，睇吓有無啊晞俾我嘅嘢。但我每次望，一係就無，一係就係其他人寫俾我嘅。

佢唔回信都理解，但我唔明點解佢要連Whatsapp都唔覆！越諗就越嬲。

等到四點幾都係未見有信，我就決定要Quit Hall返屋企了。

一落到樓，就見到啊晞。我同佢對望咗一眼之後我就即刻移開我嘅視線。

「影返張相先喇！」某Floormate提議。

「好啊我搵人揸機吖！」我拎住個電話去咗問啊晞隔離嗰個人可唔可以幫我同班Floormate影相。

我唔想同啊晞講嘢，因為我好介意佢完全無視我封信嘅事。我想佢知我介意，所以我專登搵佢隔離嗰個人而唔搵佢幫手揸機。

「好喇拜拜喇！」我同完班Floormate影完相道完別，就推個喼去搭車。我專登經過啊晞嘅時候行慢啲，想睇吓佢會唔會搵我影相，但佢一句聲都無出，一句拜拜都唔講。

過咗一個星期，我都仲喺到糾結緊點解啊晞要無視封信，於是我Whatsapp咗啊Yan同佢講呢件事。

「啊Yan：唉送首歌俾你，夠鐘死心了！」

「我：已經聽咗幾年喇，聽完都死唔到心嘅。」

「啊Yan：定係你要唔要試吓直接問佢呢？順便將你之前唔明白嘅嘢一次過問哂佢又得。」

「我：嗯…搞清楚都好嘅。」

聽完啊Yan講，我就即刻搵咗啊晞。

「我：得唔得閒深度談？」

係我同啊晞分手後第一個深度談，亦都係本來拍拖一週年嘅日子。

「啊晞：做咩咁突然嘅？」

「我：你點解要無視我封信！」經歷過兩次深度談之後，我而家已經進化到可以唔洗鋪墊直入正題。

「啊晞：哈哈因為我唔知回咩好。」條友仲笑。

「我：你唔知回咩你咪講聲唔知覆咩咪得！我等咗你幾日喇！」

「啊晞：哈哈。」

「我：Quit Hall嗰日你Feel唔feel到我專登無視你，因為我真心嬲咗。」

「啊晞：好似有。」Feel到就Feel到喇乜鬼嘢好似有。「我想搵你影相㗎但你同你層嘅人不停互動。」

「我：好喇而家心情舒暢多了！反正問開問埋再之前嘅事先。點解唔同我講生日快樂！」

「啊晞：咁嗰時分手無耐，尷㗎嘛！」

「我：食屎喇你！明明我生日前幾日你仲同我講Good Night果啲，心諗明明一齊嗰時你係無同我講過晚安！」

好鍾意今次嘅深度談，將所有嘢搞清楚嘅感覺好爽。

「啊晞：哈哈有啲咁嘅事？我估我會講Good Night係你引導出嚟。」

「我：關心完我又唔同我講生日快樂！忽冷忽熱！我嗰時灰到啊一叫我去飲酒添喇！」

「啊晞：哈哈我好似嗰日Hall O同你慶生我都唔得閒。」

「我：仲有呢，其實我早排先知你係因為我唔鍾意你金毛先染返深色，我突然好內疚…因為我太害羞同被動，所以一齊嗰時就唔知應該點做，又零個勇氣，你對我嘅好我會避…然後就覺得如果我主動啲嘅話未必會行到呢步。」

其實我應該又唔係話想一齊返定點，但我覺得我應該要好好同佢表達我嘅內疚，承認分手我都有責任。

「啊晞：唔洗喇，其實都過咗去。」

「我：我都知過咗去，但都會諗㗎嘛。不過嗰五個月雖然唔知做緊咩，但都學到嘢嘅，學識咗一個人哈哈！」

「啊晞：我返工喇。」

「我：好。」

藍剔。

深度談好突然就完結咗。

我放低電話攤返落床，回憶返頭先嘅對話都覺得好滿足，好似將一直壓抑住嘅嘢一次過爆發出嚟，而家個人終於可以鬆一口氣！

唔知佢記唔記得今日係我地本來拍拖一週年嘅日子呢？原來咁就過咗一年。

分手之後我會諗到底自己要幾耐先可以放底啊晞，呢次傾計將所有感受講清楚之後，心情好舒暢，我突然覺得自己好似終於可以放低呢個人喇。

嗯，好似係！

然後又到咗O Camp既季節。

今日到呢到
然後突然發現 如無意外個故就嚟完 好似係
因為同現任既故事其實無咩特別嘢可以講

或者啊晞同你一樣唔識點表達愛
點做一個男朋友

佢有話過我地好似既地方就係係唔識表達自己既感受
又害羞又收收埋埋

所以有時拍拖係要一凹一凸
咁你而家係咪仲係咁怕醜

完全唔係了

咁你男朋友一定好幸福
我男朋友有時都會話我做咩唔嗲下佢
睇黎我都要多啲展現我既愛

睇到好有共鳴眼濕濕埋 同樓主一樣初戀個陣又係怕醜到唔敢拖手個啲 後期又係會比初戀藍剔過幾日先搵返個啲 不過亦都因為咁到依家拍拖同您一樣變到完全唔怕醜了 真係由失敗經驗中學識點做人女朋友 對依家個男朋友主動好多 有叫佢睇呢個故應該會見到呢個留言愛您喔

同樓主好似 同ex兩個都係初戀 做左好耐朋友幾經辛苦等到佢表白
但佢冇主動拖我隻手 係我過左一個星期忍唔住拖佢
明明冇鬧交但因為佢會藍剔我 我又怕佢嫌煩 結果唔ws
明明住附近 拍拖前日日 拍拖後成個星期唔見
仲有我有去廟街占卜 佢話哩段關係冇機會挽回 結果過一星期就散左 佢打左千字文比我話唔夾 話我好好 係佢問題
散左之後大家又係扮冇野話要做朋友
我好明白樓主感受 不過我冇咁勁 只係忍到兩個幾月就爆發左

最近同個拉扯左四年既男仔斬左纜 我仲要係完全敗走比佢用粗口鬧我煩 喊左一陣之後就諗點解要搞到自己咁犯賤就藍剔左佢無再搵佢由佢對話沉底

唔知回咩個度一樣..
又係話唔識回..我就話直接答唔識回囉

但睇返回憶都係甜既

唔知點解見你分手後仲搵佢講咁多，覺得你好煩

痴線又會咁似
爆發之後就無再聯絡？

對唔住

原來係好煩...

。

唔係話搵佢講野就係煩嘅，而係樓主講嘅野實在有唔少希望復合嘅意思，會有啲chur有啲煩

有 我唔想突然冇左佢加上本身係朋友 所以話做翻朋友
結果佢又係勁自然咁 有d位又係好似樓主聽到gd night個d位咁 幾warm
同樣我都有等佢講生日快樂 等唔到好唔開心
Btw.你放低哂未？

推 文啊

之後嗰幾個月放暑假，我同啊晞都會一齊打機，吹吓水咁。因為佢暑假都住宿舍，我有時返開學校都會搵佢玩，而佢間新房都仲有放住我地一齊整嘅羊毛公仔。

八月，又係O Camp嘅季節。Year 3嘅我決定要做組媽，將宿舍嘅愛傳開去！

我地Hall O嘅組爸媽都係報完名，齊腳之後，就會知道有咩人做，然後再自己Part組老公組老婆。

當時會做組爸，而我又同佢係朋友嘅只有啊晞同進仔。但我無理由搵啊晞㗎，唔係夜晚心事台要分享愛情故事嗰時點算！於是我就搵咗進仔，雖然我同佢其實又唔算熟。

「我：進仔！我地Part組爸媽好無啊！」

「進仔Hall：好啊！我都正打算搵你！」

其實我都幾期待同進仔做組爸媽，覺得我地組會變得好fun。之後我地仲搵咗啊一、啊K、梓潼，仲有幾個friend嚟做組叔嬸。

O Camp前幾晚，我同進仔都已經入咗Hall，我地仲要咁啱住同一層。之後嗰日我就去咗佢房到整組物。

「喂進仔！」一個大隻靚仔推門入嚟。

「喂力哥！」進仔回應。

呢個大隻仔叫力哥，同進仔本身就識，今年仲做埋roommate。

「咦呢位係？」力哥望一望我再望一望進仔。

「Hi我叫啊遙，我都係住呢層㗎！」

「Hi！咦你遲啲係咪會成日過嚟呢間房玩㗎？」力哥突然拋咗個我唔識答嘅問題嚟。

我望住進仔，喺到諗我會唔會遲啲同佢friend到成日嚟玩呢？真係唔知。

「嗯…唔知㗎可能喇！」我求其答。

之後力哥擺低嘢就走咗，得返我同進仔喺房。

整組物整到攰我地就出咗去食宵夜，順便買定啤酒等到時O Camp心事台嗰時俾組仔女飲。因為O Camp嗰幾晚我地都會用我房嚟玩，所以酒就直接擺喺我房雪櫃。

我坐喺我張床，進仔就坐我Roommate張床，打算休息吓先再整組物。

「喂不如開罐啤酒飲吓，反正買咗咁多，第時都應該飲唔哂。」佢提議。

自從我同啊晞分咗手，啤酒就好似真係變得無咁苦，所以已經無以前咁抗拒飲酒。

「又好！」我答。

之後佢去拎咗兩罐啤酒出嚟，遞咗一罐俾我之後就順便坐埋去我隔離。

「係呢，你嗰時點解會想搵我part組爸媽嘅？」我飲啖酒之後問。

「其實就咁嘅…因為組媽入面我淨係同你算係朋友哈哈！」進仔笑住答。

「哈哈我都係因為淨係同你同啊晞算friend，我又無理由搵佢，所以就搵咗你喇！」

「我可唔可以問你一個問題啊？其實你同啊晞點解會…咩嘅？」

「哇咁快就開心事台喇？」

之後我將同啊晞嘅故事大約講咗俾進仔聽，佢都同我講返佢最近同曖昧嘅女仔因為鬧交而無再聯絡嘅事。

「唉其實有時諗返都會覺得有啲可惜，明明以前我同啊晞close到係我每日叫佢起身，訓都係我幫佢熄燈，之後我再返自己房。但都無辦法，都已成過去喇。」我飲埋最後一啖酒。

「原來我地都傾到咁夜嗱，你訓未啊？」進仔問我。

「都差不多喇，我地聽日先繼續整組物喇。」

「好喇我返房先喇都，聽日訓醒再搵你。」

進仔企起身，拎埋我手上罐啤酒扔去垃圾筒。

臨離開我間房嘅時候，進仔突然停下腳步。

「啊遙，洗唔洗幫你熄燈啊？」佢轉身向坐喺床嘅我講。

「吓？」我呆一呆。「哦好啊唔該…」

進仔熄完燈就離開咗，留低突然有啲心動嘅我喺房。

係我FF太多定咩？佢無喇喇問洗唔洗幫我熄燈，係咪因為我同佢講咗我幫啊晞熄燈嘅事……

唉唔好理喇，快啲訓好過！

然後過幾日，終於到咗O Camp嘅日子。

O Camp嘅時候，我先發現原來進仔都有charm嘅一面。

好黑仔地，O Camp嗰幾日我早咗嚟M，進仔仲要整傷埋隻腳。我因為嚟M已經覺得好唔舒服，進仔明明應該仲辛苦過我，但佢嗰三日三夜真係好努力去做一個好嘅組爸，隻腳明明好痛，傷口都爆埋都照頂落去。

可能有人會覺得做個組爸姐，洗唔洗去到咁盡，但當時嘅我被佢份努力吸引到，慢慢就留意多咗呢個人。

O Camp完咗之後，因為我地又同層又同Hall O，所以相處嘅時間非常多，關係都越嚟越好。佢會成日去我房搵我睇戲，我地會半夜一齊出去食M記，佢有時仲會買嘢請我食。

而且佢係一個好細心嘅人，我摩擦吓對手，佢都會留意到我覺得凍，然後就拎外套俾我。雖然我唔肯定佢對我有咩睇法，但一次又一次嘅對我好，令我覺得自己對呢個人嘅好感越嚟越多。

嗰段時間啊晞幾乎無再喺我腦海出現，反而徹底被進仔佔據咗。

「喂答完就轉喇！」有一晚我地層突然好多人聚埋一齊玩True or True，而我同進仔都在場，然後某floormate就喺到轉樽。

個樽一路轉，然後去到力哥嘅時候就停咗落嚟。

「力哥！我問你！你接唔接受到3P！」某Floormate問。

「Why not！」力哥爽快地答完之後就轉樽，點知就轉到我。

「Wow啊遙！我問你，你有無考慮過同進仔發展！」哇力哥你問親我嘅問題都咁難答嘅。

有，當然有喇！

我望一望向進仔嗰邊，見到佢都望住我，我即刻移開視線：「無啊。」

傻嘅先會認。

「哎呀！」成班男人突然好有默契。

「真係陰公豬喇進仔，好喇啊遙你轉喇！」力哥示意我轉，點知真係咁好彩轉到進仔。

「咁你又有無考慮過同啊遙發展啊！」某Floormate問。

大家都好識做咁靜落嚟等進仔回應。

哎呀好緊張。

我感受到佢望咗望我，但我唔敢同佢對視。

「有！」進仔大聲回應。

「哇！！！！！！！！！」成間房不論男女十幾條友聽到呢個答案之後都變得好激動，包括我。

但我當然淨係喺心入面嗌喇。

班人激動完之後進仔就繼續轉樽，一轉完，班人又激動多次，又拍檯又跪地又大叫。

屌，洗唔洗咁刺激又轉到我。

「嗱大家冷靜啲先！」力哥控制好個場之後就繼續問：「啊遙！你而家聽完進仔咁講，你會唔會再考慮吓同佢發展啊！」

成班人都好期待咁望住我，搞到我都唔知點答好。

我怕如果我答無嘅話，進仔會以為我friendzone咗佢…

「嗯…可以考慮吓嘅。」

我本來以為層嘅人之後會成日抽我地水，但點知又無，或者係佢地怕會破壞咗我地嘅小愛苗，所以由我地自由發展。

而我同進仔都好自然地越嚟越曖昧，曖昧到其實我都已經感覺到進仔係鍾意我嘅。

但點知有一日佢嚟我房hea嘅時候，突然同我講：「啊遙，今日呢，有個好耐無搵我嘅人搵返我。」

「啊遙，今日呢，有個好耐無搵我嘅人搵返我。」

進仔同我講呢句嘅時候，我突然有種不祥預感，覺得呢個人係之前暑假同進仔好曖昧，但因為鬧交無再聯絡嗰個女仔……

如果個女仔真係搵返佢嘅話，我同個女仔之間佢會點揀呢？

正當我打算問佢係邊個搵返佢嘅時候，我個組女Heidi仲有幾個組仔突然推門入嚟。

「媽媽你喺到就好喇，我地想占卜啊！」Heidi毫不客氣就直接坐咗喺我同進仔中間。

「好好好一個一個嚟。」有副塔羅牌喺宿舍嘅好處係可以聽到人地嘅心事，食吓花生，但一個二個都嚟占嘅時候就會覺得好攰。

Heidi搵我占應唔應該上莊嘅事，不過占出嚟嘅結果係上唔上莊都好佢都會臭朵。而其他組仔都係占愛情方面嘅嘢。

「咦爸爸你要唔要占啊？差你未占過咋喎。」某組仔提議。

「吓唔洗喇！」進仔笑一笑。

「占吓愛情都好吖！」其實我地嘅組仔女全部都Feel到我同進仔有啲曖昧，個組仔咁講得應該都係想食吓花生哈哈。

「咁我…都占吓喇。」進仔有啲猶豫望住我。

「你要占咩？」佢唔係真係打算占同我嘅關係咁刺激啊嘛？

「愛情。」進仔答完之後同我對視咗一下，跟住我就即刻移開視線，開始同佢占。我感受到附近嗰幾個仔女而家內心都非常興奮……

「你一路洗牌嘅時候要一諗住個女仔個樣…」我開始幫佢占。

進仔揀完牌之後我緊張地一張一張咁打開。

「嗯……嗱你鍾意嘅女仔都有鍾意你嘅，而且覺得暫時發展得幾好，幾幸福。」我一路講進仔就一路認真地望住我。

「你而家只係等緊一個時機，但……有一個問題出現咗，就係會有第三者影響到你同個女仔嘅關係。」

聽到呢到進仔陷入沉思。

嗯…斃喇好似都幾準。

「點啊爸爸你覺得準唔準啊！」Heidi問。

「嗯…都好準吓。」進仔避開咗我嘅視線。

「老豆你就唔應該喇有第三者！」

「係囉！」

班組仔女再擾攘咗一輪就走咗，得返我同進仔喺房。而我仲因為緊個第三者嘅事而唔開心緊。

靜咗一段時間之後我就決定開聲問。

「班組仔女入嚟之前你同我講嗰件事，你會唔會講埋落去啊？」有啲緊張添。

「真係要而家問？」

「嗯。」

進仔靜咗一陣，深呼吸之後先繼續答。

「最近同某個女仔發展得幾好，好開心。然後有個好耐無聯絡嘅女仔搵我，我好驚會成為一個變數，所以我封存咗同佢個對話。」雖然佢無講明，但我知個「某個女仔」係講緊我。

「嗰個人係？」

「唔講得唔得？唔想俾呢個人浮返上嚟。」

「但其實會驚係變數，可唔可以話係因為未放低？」如果真係暑假嗰個女仔，一個月嘅時間真係可以完全放低咩？

「真係唔係，只係唔想有任何小事影響我同發展緊嗰個女仔嘅關係。」

「嗯，知道。」我對進仔微一微笑，但其實內心仲對佢係咪真係放得低感到有啲擔憂。

「乖，時候到就一切都會順順利利㗎喇！」進仔摸一摸我個頭安慰我。

「嗯，希望喇！」

我講完之後進仔就話差不多要返房訓，臨走前仲幫我熄埋房燈。

雖然我唔知幾時先叫做時機到，但除咗等我都無嘢可以做。

之後嗰幾日我同進仔變得越嚟越曖昧，每一日都會見好耐，成日摸頭挨膊頭，仲會玩手指……

我相信曖昧多一段時間，進仔就應該會同我表白㗎喇！

預告：聽晚就結局了

唔想完又好想睇

好好睇啊 咁快完架

好睇

估唔到係啊進

Live咗
睇到好心痛
希望樓主占卜準 之後一直幸福快樂！

呀進應該一早就留意住你。
感覺係好仔，樓主加油～

我都好明白嗰種分手嘅痛， 之前拍咗兩年幾long d，情人節前一日我發現佢講大話，成日話忙要溫書，但其實同當地一個女仔傾得不知幾開心。 然後佢坦白，話冇辦法長時間愛同一個人 佢都好努力試過，掙扎咗好耐，但唔得。 最後係佢屋企人搵我安慰我，話我值得更好。當日刪相嘅時候，啲眼淚係咁流，流到部ipad都控制唔到。 好記得嗰陣分手頭3日，我加加埋埋食得一餐嘅份量，一食就想嘔，一個禮拜瘦咗5磅

而家好返未 祝你早日揾到幸福

搵到喇， 呢家男朋友同佢屋企人包括親戚都好錫我

你係呀希

而家出文喇！係結局了

有一晚，進仔如常嚟咗我房搵我Hea。本來兩個人Hea吓幾幸福幾開心，但兩點幾嘅時候Heidi亦都如常衝出嚟做電燈膽，發光發亮。

Heidi一輪嘴喺到講野，我就一路答啲廢話，點知佢講到三點幾四點都好似未有意欲走，而進仔都攰到頂唔順直接訓咗喺我張床。

「你唔覺得佢好過分咩？」Heidi繼續喺到鬧佢嘅Floormate。

「睇你點睇喇。」呢句說話真係好百搭好好用哈哈。

「唉屌越講就越燥！唔講喇！」Heidi反哂白眼。

「嗯，你返房早啲休息唔好諗咁多喇。」Yes終於講完，我可以訓喇！

「媽媽我都係直接喺到訓喇懶得返房。」佢講完就直接訓咗喺進仔隔離。

「乖喇返落去訓喇好無？」我嘗試叫佢走。

「唔要啊好遠啊！你做人啊媽點可以趕個女走㗎！」Heidi出絕招。

我壓住到火，無出到聲，一直望住進仔同Heidi訓喺我張床上面。

呢間好似係我間房嚟㗎可？

我Roommate因為對人好潔癖，我連掂吓佢張床都唔得，更加唔好話訓落去，我仲想留住條命仔。於是我就要淪落到訓書檯。

但我嘗試咗半個鐘，都係完全訓唔到。

越諗就越激氣，於是我就開始製造一啲噪音嘗試整醒Heidi。

見到佢好似醒醒地，我就即刻叫多次佢返房訓。

「唔返啊都話好遠。」小姐兩層係有幾遠？

「但你訓喺到我訓邊？」我對佢已經開始失去耐性。

「但老豆都喺到訓喇！」

「你落咗去之後我就會叫醒埋佢㗎喇。點啊你返房喇好無？」

「唉好喇好喇。」Heidi終於肯起身，執埋啲嘢就走咗。

一見到佢走咗，即刻覺得世界美好返。之後我正打算叫醒進仔嘅時候佢就突然開眼。

「Heidi終於走咗喇？」進仔笑住問。

「屌你扮喺到扮訓！」

「唔係啊我中間真係訓咗一陣㗎！但無辦法真係好攰唔想聽佢講嘢哈哈。」

「唉做人老母甚艱難，做Heidi老母更艱難，成日半夜殺出嚟，想訓都無得訓。」

「咁…你而家係咪要訓喇？」進仔笑騎騎咁望住我。

「差唔多喇，都已經成五點。你返去都早啲休息喇！」

「啊遙，我…我今晚可唔可以喺到訓啊？」

咦？咦！喺到訓？

「吓咁我訓邊啊……」我明知故問。

「我地…一齊訓好無啊？」

「吓？哦…咁…我熄燈喇。」我害羞地答。

曖昧緊嘅人提出話要一齊訓喎！我點會拒絕到！

入大學之前我覺得就算情侶一齊訓都係好大件事，但當住宿舍見識多咗，慢慢就覺得其實都好閒。

但我始終都係第一次同男仔訓，所以個心跳得好快。一訓到落床就好小心，盡量同佢保持返少少距離。

「咁…晚安喇。」我同進仔講完之後就背對住佢。

「啊遙我有嘢想同你講啊。」

「嗯？」我轉返向進仔到，同佢四目交投。

「即係呢，其實都曖昧咗一段時間喇可，不如我地一齊吖好唔好啊？」

喂咁突然嘅！

「好啊！」我好唔矜持咁秒答。

「嘻嘻開心！」進仔怕醜到拎張被遮住自己半邊臉。

「你又會咁突然嘅？我有啲嚇親哈哈。」

「吓好突然咩？都曖昧咗…就嚟一個月喇！」

「一個月好少咋嘛！我以為會再過多一段時間先一齊，點知你咁有效率哈哈！」雖然我話就話覺得好似好快就一齊，不過都好嘅，唔洗再因為曖昧而喺到左諗右諗。

「好喇都夜喇，我地訓喇好無！」進仔笑到成個小朋友咁，好可愛。

「嗯！」之後我無轉返身，同佢面對面訓。

過咗大約十五分鐘……

頂個心而家都仲係萬馬奔騰緊，點訓啊！

「你訓咗未啊？」我細細聲問。

「其實呢…我而家個人好刺激，完全訓唔到啊哈哈。」進仔聽到我講野即刻打開眼。

「個人好刺激？」我問。

進仔無答到我，淨係尷尬地笑，然後我就明佢講咩了。

「其實都六點喇，不如算喇唔好訓。」我提議。

「好啊咁我地而家做咩好？」進仔笑淫淫咁款。

「我地傾計好唔好啊？之後夠鐘就一齊落去食早餐！」

之後我同進仔就傾吓大家嘅心路歷程，原來佢都係占卜之後先知道我都有鍾意佢。傾傾吓就好快夠鐘食早餐。

點知我地一落到去就見到啊晞一個人食緊早餐。

然後我做咗一樣好過分嘅事，就係喺同男朋友一齊嘅第一日，就同Ex搭檯食早餐。

我當時完全無諗到進仔嘅感受，淨係覺得大家都識嘅，啊晞又一個人，咁咪一齊食囉。

食完早餐返到房，進仔就話真係要訓了。

「我都差唔多訓喇，我想同朋友交待返出pool嘅消息先哈哈。」我答完佢就拎起電話，然後將呢件事話俾梓潼、啊Yan同啊K知。

「啊K Hall：你諗清楚喇？你好似仲未放低以前嘅事咁。」

「我：放心喇！我放低咗㗎喇！」

「啊K Hall：我怕你又寫好多日記，你諗清楚應該輕輕鬆鬆拍定好似以前咁認真。」

「我：間中都會寫嘅，不過都係寫開心嘢！」

「啊K Hall：你問清楚佢係咪都認真，一陣又不顧而去。」

「我：我信佢係認真嘅！唔洗再擔心我㗎喇兄弟！」

「啊K Hall：唔係腦充血一時興奮嘅覺得就得喇！本身買咗你鍾意食嘅豆沙包俾你做手信，咁我自己食返喇，費事俾人誤會啲咩喇。」

「我：我份手信啊！」

藍剔。

啊K罕有地藍剔咗我。

我本來仲有諗過同啊晞講，因為本來我地都應承咗對方，如果搵到鍾意嘅人就要同對方講。但唔知點解我唔敢同佢講。

兩個星期後，啊晞嚟幫我做活動helper。當時我地兩個喺後台又黑又靜，佢突然遞咗個電話過嚟，上面寫住：「你同進仔係咪一齊咗啊？」

無諗過佢會主動問我。

「係啊。你會唔會嬲我無話你知？」我拎咗佢個電話，將呢句說話打出嚟。

原來同Ex講自己搵到新一個男朋友係咁嘅感覺，好似同佢之間嘅事已經過咗幾十年咁。

「傻喇點會嬲。」

「因為我地之前約定咗㗎嘛。」

「吓約定咗啲咩？」啊晞問。

呢個人真係一直都唔變，都係咁金魚記憶。

之後我將我同進仔嘅故事話咗俾啊晞聽，佢都同咗我講佢早排俾人approach嘅事。

其實嗰時我好想問佢，對於我同咗進仔一齊你會唔會有啲在意，或者有少少唔開心嘅感覺。定係純粹好似普通朋友出Pool咁祝福我… 不過我都係唔敢問。

我相信自己放低咗呢個人，但始終都會在意。

進仔同啊晞好唔同，進仔係一個好主動嘅人，第一日好自然就拖住我隻手，過幾日已經問「我可唔可以鍚啖嘴仔」。

而我經歷過第一次拍拖嘅失敗經驗之後，我而家個人都變得主動咗，會主動同佢講我嘅感受，唔開心都唔會再死忍。由以前連拖手都唔敢嘅人變成一個出街成日都會偷襲男朋友屎忽嘅人，仲好鍾意趁佢訓咗就玩佢，例如用熒光筆幫佢油指甲。

寫故嘅時候我已經同進仔一齊咗一年，梓潼同啊Yan就仍然單身，啊一就已經一段時間無聯絡，啊K就自從我同進仔一齊咗之後就同我疏遠咗，我搵親佢都係傾幾句就唔覆我。

至於啊晞，我好慶幸分咗手到而家同佢仍然係好好嘅朋友，我地會一齊打機，得閒無聊就吹吓水，而進仔都無介意過。

當初寫呢個故純粹因為同啊Yan返工太得閒，想搵嘢做吓，但一寫嘅時候先發現原來同啊晞之間嘅事，我都仲係記得好清楚。事隔年幾再重溫返我地嘅對話，先留意得到佢當初對我嘅好。不過可能就算當初留意到，我地最後都係行唔到去最後。所以而家咁其實都幾好，同佢繼續做好朋友，而我都已經搵到個對我好好嘅男朋友。

一開頭要寫呢個故嘅時候我都有同啊晞講，啊晞呢個名都係佢自己改嘅。雖然佢唔敢睇話覺得好shame，不過都想多謝佢令我成長咗唔少。

最後想同大家講聲多謝，多謝你地每一個正評同留言，特別多謝同我分享自己經歷既你地！

再一次多謝大家！

咁就完喇
希望你同進仔幸福落去

完左啦
唔捨得個故仔
不過見到樓主而家咁開心都登你開心

丫k應該係中意過樓主？

分分鐘仲鍾意緊
態度唔同晒

其實我都唔知 佢話佢喺對上嗰個之後都無鍾意人

嗚呀完喇
祝樓主繼續同進仔繼續幸福生活落去
其實進仔會唔會介意你同啊晞仲繼續做朋友架

完啦
好好睇 進仔用被遮住半邊面好可愛...呢啲真係住hall先有

要捉實進仔啊 幸福快樂

屌你有冇咁有男人緣
又話自己唔靚女又毒

好好睇 祝樓主幸福

你同進仔要開開心心咁一齊落去 享受多啲預演同居既生活啊

祝樓主同進仔幸福快樂

我覺得阿一阿k都可能鍾意過樓主

樓主要幸福啊！

一口氣追完 希望你地真係可以行到尾啦

阿k對你肯定有嘢
點都好 祝你同進仔幸福

屌你個名

撞名姐 唔係有問題呀嘛？

其實拍拖拍到成日唔聯絡真係好on9